<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="translators">Validbit</string>
    <string name="locale">Czech</string>
    <string name="txt_info">Tato aplikace funguje jako prostředník při otevírání odkazů URL. Pokud zvolíte tuto aplikaci při sdílení/otevírání odkazu, zobrazí se dialogové okno s informacemi o odkazu. Stisknutím tlačítka níže můžete zkontrolovat a nastavit všechny dostupné moduly.</string>
    <string name="txt_sample">Klikněte na odkaz pro vyzkoušení:</string>
    <string name="a_modules">Moduly</string>
    <string name="a_settings">Nastavení</string>
    <string name="a_about">O aplikaci</string>
    <string name="txt_about">Aplikaci vytvořil TrianguloY.
\n
\nPřispěli: %1$s.
\nPřeložili: %2$s.</string>
    <string name="link_blog">Blog TrianguloY</string>
    <string name="link_source">Zdrojový kód</string>
    <string name="link_privacy">Ochrana osobních údajů</string>
    <string name="toast_cantEnable">Nemohu povolit modul: %s</string>
    <string name="menu_resetOrder">Obnovit pořadí</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">(Ne)zobrazovat všechny nadpisy</string>
    <string name="desc_up">Přesunout výše</string>
    <string name="desc_down">Přesunout níže</string>
    <string name="desc_decorations">Zobrazit/skrýt nadpis</string>
    <string name="desc_enable">Zapnout/Vypnout modul</string>
    <string name="btn_setBrowser">Nastavit jako výchozí prohlížeč</string>
    <string name="toast_defaultSet">Aplikace je nyní výchozím webovým prohlížečem</string>
    <string name="btn_configureBrowser">Výchozí webový prohlížeč</string>
    <string name="btn_linksSettings">Otevírat podporované odkazy</string>
    <string name="txt_theme">Motiv:</string>
    <string name="spin_darkTheme">Tmavý</string>
    <string name="spin_lightTheme">Světlý</string>
    <string name="txt_locale">Locale:</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">Opakovat návod</string>
    <string name="tutorial">Návod</string>
    <string name="btn_androidSettings">Nastavení aplikace (Android)</string>
    <string name="txt_tutorial3">Nastavte aplikaci jako výchozí webový prohlížeč, aby zachytil adresy URL při jejich otevírání.
\n(Není potřeba, pokud jsou adresy URL přesměrovány pomocí funkce „Sdílet“.)</string>
    <string name="btn_tutorialSkip">Přeskočit návod</string>
    <string name="btn_tutorialEnd">Uzavřít návod</string>
    <string name="toast_noApp">Aplikaci není možno otevřít</string>
    <string name="toast_noBrowser">Webový prohlížeč není možno otevřít</string>
    <string name="title_choose">Vyberte aplikaci</string>
    <string name="toast_invalid">Neplatné</string>
    <string name="save">Uložit</string>
    <string name="reset">Obnovit</string>
    <string name="close">Zavřít</string>
    <string name="clear">Vymazat</string>
    <string name="none">Žádné</string>
    <string name="auto">Automaticky</string>
    <string name="defaultOn">Povoleno jako výchozí</string>
    <string name="defaultOff">Zakázáno jako výchozí</string>
    <string name="alwaysOn">Vždy zapnuto</string>
    <string name="alwaysOff">Vždy vypnuto</string>
    <string name="hidden">Skryto</string>
    <string name="share">Sdílet</string>
    <string name="canceled">Zrušeno</string>
    <string name="deviceDefault">Výchozí nastavení zařízení</string>
    <string name="next">Další</string>
    <string name="mPttrn_name">Hlídač vzorů</string>
    <string name="mPttrn_regexfix">Opravit volitelné skupiny regulárních výrazů (vypněte, pokud regulární výrazy (regex) nefungují správně)</string>
    <string name="mPttrn_userContent">Seznam dalších užitečných vzorů tvořených uživateli: %s</string>
    <string name="mPttrn_fix">Uplatnit</string>
    <string name="mPttrn_fixed">Uplatněno - %s</string>
    <string name="mPttrn_ascii">Varování! Byly nalezeny jiné znaky než ASCII.</string>
    <string name="mPttrn_http">HTTP odkaz. Zvažte užití HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttp">Chybí/Neodpovídá HTTP schéma.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttps">Chybí/Neodpovídá HTTPS schéma.</string>
    <string name="mPttrn_ok">Odpovídající vzor nenalezen</string>
    <string name="mOpen_name">Otevřít a sdílet</string>
    <string name="mOpen_desc">Obsahuje následující tlačítka (zleva doprava):
\n- Tlačítko Vlastní karty: zapnutí/vypnutí funkce vlastní karty. Je-li povoleno, prohlížeč by se měl otevřít v režimu \"lite\".
\n- Tlačítko Inkognito: Pouze pro Firefox. Přepínačem povolíte/zakážete anonymní režim. Je-li povoleno, měl by být prohlížeč otevřen v anonymním režimu.
\n- Tlačítko Otevřít: Stisknutím názvu aplikace otevřete odkaz na danou aplikaci. Pokud lze odkaz otevřít ve více aplikacích, zobrazí se šipka, abyste si mohli vybrat.
\n- Tlačítko Kopírovat: Stisknutím tlačítka zkopírujete odkaz do schránky.
\n- Tlačítko Sdílet: Stisknutím tlačítka můžete odkaz sdílet.</string>
    <string name="mOpen_ctabs">Vlastní karty:</string>
    <string name="mOpen_incognito">Režim Inkognito:</string>
    <string name="mOpen_closeOpen">Zavřít okno po otevření</string>
    <string name="mOpen_closeShare">Zavřít okno po sdílení</string>
    <string name="mOpen_closeCopy">Zavřít okno po zkopírování</string>
    <string name="mOpen_perDomain">Třídit odlišné domény nezávisle</string>
    <string name="mOpen_mergeCopy">Sloučit tlačítka Kopírovat a Sdílet (dlouhým stisknutím zkopírujete)</string>
    <string name="mOpen_copyUrl">Kopírovat</string>
    <string name="mOpen_clipboard">URL zkopírována do schránky</string>
    <string name="mOpen_noapps">Žádné aplikace</string>
    <string name="mOpen_tabsDesc">Přepnout funkci Vlastní karty</string>
    <string name="mOpen_incognitoDesc">Přepnout režim Inkognito (pouze pro Firefox)</string>
    <string name="mStatus_name">Stavový kód (HTML)</string>
    <string name="mStatus_ioerror">Chyba sítě při pokusu o kontrolu adresy URL: %s</string>
    <string name="mStatus_error">Vnitřní chyba při pokusu o kontrolu adresy URL: %s</string>
    <string name="mStatus_check">Ověřit stav</string>
    <string name="mStatus_recheck">Ověřit</string>
    <string name="mStatus_checking">Ověřuji…</string>
    <string name="mStatus_unknownCode">%d: Neznámý stavový kód</string>
    <string name="mStatus_redir">Přesměrovává na %s</string>
    <string name="mStatus_autoRedirect">Automaticky nahrazovat adresy přesměrování</string>
    <string name="mInput_name">Vstupní text</string>
    <string name="mInput_desc">Zobrazuje aktuální adresu URL, kterou lze ručně upravit.</string>
    <string name="mVT_apiKey">API klíč</string>
    <string name="mVT_tm">VirusTotal™ je ochranná známka společnosti Google, Inc.</string>
    <string name="mVT_scan">Skenovat</string>
    <string name="mVT_cancel">Zrušit</string>
    <string name="mVT_scanning">Skenuji…</string>
    <string name="mVT_warningUrl">Varování, %1$d/%2$d vyhledávačů tuto adresu URL nahlásilo (k datu %3$s)</string>
    <string name="mVT_badUrl">Opatrně! %1$d/%2$d vyhledávačů tuto adresu URL nahlásilo (k datu %3$s)</string>
    <string name="mVT_goodUrl">Žádný z %1$d vyhledávačů tuto adresu URL nenahlásilo (k datu %2$s)</string>
    <string name="mVT_connectError">Nelze se připojit k VirusTotal. Ujistěte se, že jste připojeni k internetu, nebo to zkuste znovu později.</string>
    <string name="mD_name">Pro ladění</string>
    <string name="mDrawer_desc">Všechny moduly pod tímto budou skryty v šuplíku. Moduly budou stále fungovat, ale budou skryté, dokud šuplík neotevřete. Zde můžete umístit moduly, které používáte zřídka, abyste se vyhnuli nepořádku.</string>
    <string name="mRemove_desc">[DEPRECATED] Pomocí tohoto modulu můžete odstranit dotazy z adresy URL.
\nStisknutím tlačítka je odeberete všechny nebo stisknutím šipky odeberete jeden po druhém.
\nDěkujeme PabloOQ za nápad a originální realizaci!
\n
\nTento modul byl zastaralý ve prospěch modulu \'Uri parts\'</string>
    <string name="mPttrn_editor">Zde můžete upravit nebo přidat nový vzor. Formát:
\n- \'encode\': boolean: Nastavte hodnotu true pro zakódování URL před kontrolou regulárních výrazů (regex).
\n- \'regex\': řetězec, povinné: platný java regex, kterému musí url odpovídat – jinak bude vzor přeskočen.
\n- \'excludeRegex\': řetězec: je-li zadán, platný java regex, kterému url nesmí odpovídat – jinak je vzor přeskočen.
\n- \'replacement\': řetězec|seznam: je-li zadáno, tlačítko \'fix\' spustí \'url=url.replaceAll(regex,replacement)\'. Pokud je uveden seznam, bude náhradou náhodný prvek z něj.
\n- \'decode\': boolean: nastavte na true pro dekódování nahrazené url.
\n- \'automatic\': boolean: nastavte na true pro automatické použití vzoru.
\n- \'enabled\': boolean: nastavte na false, abyste vzor deaktivovali.
\nPoznámka: Pokud si vzory upravíte, nové výchozí vzory z aktualizací aplikace se automaticky nepřidají (můžete je obnovit pomocí možnosti reset).</string>
    <string name="mOpen_with">Otevřít v %s</string>
    <string name="json_edit">Pokročilý editor</string>
    <string name="link_changelog">Seznam změn</string>
    <string name="txt_conf">Zde jsou uvedeny všechny dostupné moduly, u kterých si můžete zkontrolovat jejich popis a nastavení. Můžete také změnit jejich pořadí, přepnout viditelnost názvu či je povolit/zakázat.</string>
    <string name="txt_openLinks">Otevírání odkazů v této aplikaci: V průběhu let Android změnil způsob nastavení otevírání odkazů a značně se tak liší mezi jednotlivými verzemi. Níže najdete výběr možných kroků nastavení pro vaše zařízení. Pokud se odkazy v této aplikaci neotevírají, vyzkoušejte je všechny.</string>
    <string name="txt_tutorial1">Děkujeme za stažení aplikace!
\n
\nToto je návod, pokud jej chcete přeskočit, můžete tak učinit pomocí tlačítka níže. K tomuto návodu se můžete kdykoli vrátit z nabídky nastavení.</string>
    <string name="txt_tutorial2">Aplikace funguje jako prostředník při otevírání nebo sdílení URL odkazů. Jakmile je do aplikace odeslána adresa URL, můžete s ní komunikovat prostřednictvím modulů. Poté můžete odkaz otevřít (v požadované aplikaci), sdílet jej nebo zkopírovat do schránky.</string>
    <string name="txt_tutorial5">To je vše. Zde je několik tipů, které mohou být užitečné:
\n
\nKdyž vám aplikace neumožňuje otevřít nebo sdílet adresu URL, ale poskytuje vám způsob, jak to udělat jinak, můžete problém vyřešit pomocí této aplikace. Adresu URL můžete také zkopírovat do schránky dlouhým stisknutím tlačítka sdílení.
\n
\nExistují některé adresy URL, jejichž jediným účelem je přesměrovat vás na jinou adresu URL. Pokud lze cílovou adresu URL otevřít v aplikaci, můžete se vyhnout jejímu otevření v prohlížeči.
\n
\nDoufám, že vám aplikace bude užitečná! A neváhejte navrhovat funkce, hlásit chyby nebo dokonce přímo navrhovat změny. Všechny relevantní odkazy naleznete na obrazovce O aplikaci.</string>
    <string name="txt_tutorial4">Moduly slouží k interakci aplikace s adresami URL.
\nKaždý z modulů má specifickou funkci. Obvykle slouží k prezentaci informací o adrese URL nebo k její úpravě.
\nPřečtěte si o nich a nastavte si je podle potřeby.
\n
\nDůležité: Ve výchozím nastavení jsou všechny akce manuální. Aplikace nebude nic upravovat ani se připojovat k internetu, pokud to výslovně nepovolíte, ale některé akce lze v případě potřeby aplikovat automaticky.
\n
\nSeznam modulů otevřete na hlavní obrazovce nebo klepnutím na tlačítko níže.</string>
    <string name="back">Zpět</string>
    <string name="json_desc">[Funkce v betě] Toto je pokročilý editor, obsah musí být naformátován do platného JSON. Stisknutím pravého horního tlačítka jej naformátujete a potvrdíte.</string>
    <string name="shortcut_checkClipboard">Najít URL odkaz(y) ve schránce</string>
    <string name="mPttrn_desc">Tento modul kontroluje adresu URL pomocí vzorů regulárních výrazů (regex), které varují, navrhují či nahrazují. Můžete upravovat nebo vytvářet své vlastní vzory, nebo dokonce používat ty vytvořené uživatelem.
\nMezi vestavěné vzory patří:
\n- Upozornění, když odkaz obsahuje znaky jiné než ASCII, jako jsou řecká písmena. Toto lze použít pro phishing: googĺe.com vs google.com
\n- Navrhování záměny „https“ za „http“
\n- Navrhování záměny Youtube, Reddit nebo Twitter odkazů za alternativy šetrné k ochraně soukromí [ve výchozím nastavení vypnuto]</string>
    <string name="mOpen_noReferrer">Skrýt zdrojovou aplikaci (referrer)</string>
    <string name="mOpen_open">Otevřít</string>
    <string name="mOpen_share">Sdílet</string>
    <string name="mStatus_desc">Stisknutím zaškrtávacího tlačítka bude podána žádost o načtení a zobrazení kódu stavu webu. Pokud je výsledkem přesměrování, budete moci zobrazit cílovou adresu URL. Obsah adresy URL je získán (GET), ale není vyhodnocen, takže přesměrování založená na JavaScriptu nebudou detekována.</string>
    <string name="mVT_name">Skener URL</string>
    <string name="mVT_desc">Když je tento modul povolen, můžete naskenovat adresu URL pomocí VirusTotal a zkontrolovat zprávu. K jeho fungování je potřeba osobní VirusTotal API klíč, ten získáte po registraci bezplatného účtu zde: https://www.virustotal.com/gui/join-us .</string>
    <string name="mHosts_desc">Tento modul označuje hostitele, konfigurované buď jejich ručním zadáním, nebo pomocí souboru podobného vzdálenému \'hosts\'. Můžete jej použít k varování před nebezpečnými nebo speciálními stránkami. Vestavěná konfigurace určuje hostitele dle StevenBlack (adware/malware, falešné zprávy, hazardní hry a obsah pro dospělé) z https://github.com/StevenBlack/hosts</string>
    <string name="mVT_jsonError">Nelze se připojit k VirusTotal. Ujistěte se, že je klíč API platný, nebo to zkuste znovu později.</string>
    <string name="mLog_desc">Tento modul zaznamenává všechny kontrolované adresy URL. Zde můžete zobrazit, vymazat nebo upravit celý protokol (historii), v hlavním dialogu se neobjeví žádná vizuální indikace. Chcete-li zakázat protokolování, deaktivujte modul.</string>
    <string name="mD_desc">Pokud změníte pořadí modulů, nové přidané (z budoucích aktualizací) budou umístěny nad tento modul.
\n
\nPokud jej povolíte, zobrazí se některá vnitřní ladicí data (např. původní intent URI), užitečná pro vývojáře.
\n
\nPodržením pak vyberete text.</string>
    <string name="mHist_desc">Když je adresa URL upravena, ať už ručně, nebo pomocí jiných modulů, je tímto modulem možno zobrazit a vrátit změny.</string>
    <string name="mClear_desc">Tento modul odstraňuje z adresy URL sledování, referrer (doporučitel) a další zbytečné parametry. Umožňuje také běžná offline přesměrování URL.</string>
    <string name="mUnshort_desc">Tento modul rozbalí odkazy odesláním na https://unshorten.me/, který je vyhodnotí na svých serverech a uloží přesměrování pro budoucí žádosti. Vyhněte se zkracování odkazů se soukromými nebo citlivými daty.
\nJejich rozhraní API je omezeno na 10 žádostí za hodinu, pokud ještě nebyl zkontrolován. Odpověď modulu ukáže, kolik žádostí máte nevyřízených.</string>
    <string name="mFlag_desc">[Funkce beta] Toto je pokročilý modul, který vám umožňuje upravovat \'intent flag\' při otevírání jiné aplikace.
\nTento modul zobrazí seznam příznaků, klepnutím na ikonu můžete změnit, zda je příznak nastaven nebo ne. K dispozici je také rozbalovací nabídka pro skrytí příznaků, je pouze vizuální, příznaky budou stále používat přiřazený stav.
\nPříznaky budou mít vedle zaškrtávacího políčka dva barevné indikátory. Levý ukazuje hodnotu přijatou ze záměru (\'intent\'), pravý ukazuje stav nastavený modulem samotným. Červená znamená, že příznak není nastaven a zelená znamená, že je. Indikátor preference může být navíc šedý, to znamená, že stav byl nastaven na auto.
\nPomocí tlačítka níže můžete upravit výchozí stav a viditelnost příznaků.</string>
    <string name="mParts_desc">Tento modul zobrazuje všechny části dekódované adresy URL: schéma, oprávnění, cesty, dotazy a fragment.
\nKliknutím na její díl bude nastavena jakožto nová adresa URL, což je užitečné například v případě, že jeden z dotazů/cest byl zakódován v adrese URL pro přesměrování.
\nDlouhým kliknutím na díl se zkopíruje do schránky.
\nNěkteré z nich můžete také odstranit kliknutím na tlačítko \'X\'.
\nToto je pokročilá verze modulu \'Queries Remover\'.</string>
    <string name="mD_ctabs">Zobrazit zprávy ladění ze služby Vlastních karet</string>
    <string name="mHist_name">Historie</string>
    <string name="mClear_name">Čistič URL</string>
    <string name="mClear_tm">Vestavěný katalog zkopírován z ClearURLs: https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/</string>
    <string name="mClear_noRules">Pravidla nevyhovují kritériím</string>
    <string name="mClear_error">Není možno ověřit pravidlo</string>
    <string name="mClear_updateNow">Aktualizovat nyní</string>
    <string name="mRemove_noQueries">Žádné dotazy</string>
    <string name="mRemove_name">Odstraňovač dotazů</string>
    <string name="mRemove_found1">1 dotaz nalezen</string>
    <string name="mRemove_found">%d dotaz(y/ů) nalezeno</string>
    <string name="mRemove_all">Odebrat vše</string>
    <string name="mLog_edit">Upravit historii</string>
    <string name="mLog_empty">Chybí data</string>
    <string name="mLog_limit">Maximální počet záznamů, které je třeba zachovat. Doporučená hodnota: 100. Nechte prázdné pro neomezené množství</string>
    <string name="mLog_unlimited">Neomezeně</string>
    <string name="mHosts_name">Vyznačení hostů</string>
    <string name="mHosts_noLabel">bez nápisu</string>
    <string name="mHosts_parseError">Nelze analyzovat hostitele adresy URL</string>
    <string name="mHosts_malware">adware/malware</string>
    <string name="mHosts_info">Host:</string>
    <string name="mHosts_fakenews">fakenews</string>
    <string name="mHosts_gambling">gambling</string>
    <string name="mHosts_adult">obsah pro dospělé</string>
    <string name="mHosts_build">Sestavit</string>
    <string name="mHosts_uninitialized">Databáze hostitelů není inicializována. Stiskněte tlačítko pro sestavení</string>
    <string name="mHosts_buildTitle">Sestavit databázi hostitelů</string>
    <string name="mHosts_buildProgress">Sestavuji katalog</string>
    <string name="mHosts_buildInit">Inicializace</string>
    <string name="mHosts_buildClear">Čistím…</string>
    <string name="mUnshort_notFound">Nebylo nalezeno žádné přesměrování</string>
    <string name="mUnshort_unshort">Rozbalit</string>
    <string name="mUnshort_tm">unshorten.me volné API od Unshorten.me</string>
    <string name="mUnshort_checking">Kontroluji…</string>
    <string name="mUnshort_error">Chyba serveru: %s</string>
    <string name="mUnshort_internal">Vnitřní chyba (%s)</string>
    <string name="mUnshort_pending">zbývá: %1$d/%2$d</string>
    <string name="mUnshort_ok">Rozbaleno</string>
    <string name="mFlags_name">Editor příznaků</string>
    <string name="mFlag_editFlags">Upravit výchozí hodnoty příznaků</string>
    <string name="mParts_empty">(prázdno)</string>
    <string name="mParts_copy">Část zkopírována do schránky</string>
    <string name="mDrawer_name">Šuplík</string>
    <string name="mClear_clear">Uplatnit</string>
    <string name="mClear_matches">Shoduje se s %s</string>
    <string name="mClear_blocked">- BLOKOVÁNO!</string>
    <string name="mClear_exception">- ignorováno z důvodu výjimky %s</string>
    <string name="mClear_rule">- nalezen zbytečný parametr</string>
    <string name="mClear_rawRule">- nalezen zbytečný obsah</string>
    <string name="mClear_referral">- nalezen referral</string>
    <string name="mClear_forcedRedirection">- nalezeno vynucené přesměrování</string>
    <string name="mClear_redirection">- nalezeno přesměrování</string>
    <string name="mClear_cleared">- Vyčištěno</string>
    <string name="mClear_hashDesc">Adresa URL souboru hash katalogu. Pokud je vynecháno, nebude stažený soubor kontrolován, zda-li byl pozměněn (nedoporučuje se)</string>
    <string name="mClear_hashMismatch">Hashe se neshodují, je možné, že se souborem bylo manipulováno. Pokud chcete kontrolu přeskočit, odstraňte adresu URL hashe</string>
    <string name="mClear_auto">Automatické použití</string>
    <string name="mClear_toggleReferral">Povolit marketingová doporučení (refferal parametry nebudou vymazány)</string>
    <string name="mClear_updater">Aktualizátor</string>
    <string name="mClear_urlHint">Katalog URL</string>
    <string name="mClear_toggleVerbose">Povolit podrobné informace u porovnávání</string>
    <string name="mClear_hashHint">Zrušit kontrolu hash</string>
    <string name="mClear_sourceDesc">Adresa URL katalogu souborů JSON s pravidly:</string>
    <string name="mClear_autoUpdate">Aktualizovat pravidelně</string>
    <string name="mClear_lastUpdate">Poslední aktualizace:</string>
    <string name="mClear_updated">Katalog aktualizován</string>
    <string name="mClear_upToDate">Katalog je aktuální</string>
    <string name="mClear_lastCheck">Poslední kontrola:</string>
    <string name="mClear_urlError">Nelze načíst pravidla, zkontrolujte, zda je adresa URL platná a zda-li máte aktivní připojení</string>
    <string name="mClear_hashError">Nelze načíst hash, zkontrolujte, zda je adresa URL platná a zda-li máte aktivní připojení</string>
    <string name="mClear_restore">Obnovit cesty ClearURLs</string>
    <string name="mRemove_one">Odebrat %s</string>
    <string name="mRemove_empty">Odebrat prázdné</string>
    <string name="mLog_name">Protokolování historie</string>
    <string name="mLog_view">Zobrazit historii</string>
    <string name="mHosts_editor">Nastavení hostitelů. Formát: Seznam objektů, kde je klíčem označení \'hosts\' a obsah zahrnuje následující nepovinné hodnoty:
\n- soubor: url vzdáleného souboru hosts, který se má stáhnout. Přidají se všichni platní přítomní hostitelé.
\n- hosts: Seznam nezpracovaných hostitelů (řetězců), které se mají přidat.
\n- color: Barva štítku. Barevný řetězec systému Android (#AARRGGBB, #RRGGBB nebo platný název barvy). Výchozí hodnota je červená (jako u varování).
\n- replace: Pokud false, nebudou stávající hostitelé nahrazeni. Všimněte si, že objekty jsou vyhodnocovány shora dolů. Ve výchozím nastavení je hodnota True.
\n- enabled: pokud false, bude celý tento objekt přeskočen. Ve výchozím nastavení je True.</string>
    <string name="mHosts_buildDesc">Tím se vymaže aktuální databáze hostitelů a vytvoří se nová dle aktuální konfigurace, přičemž se v případě potřeby stáhnou soubory hostitelů z internetu. Tato akce může trvat několik sekund. Pokračovat\?</string>
    <string name="mHosts_buildDownload">Stahuji \'%1$s\' hostů z %2$s…</string>
    <string name="mHosts_buildSave">Ukládám…</string>
    <string name="mHosts_built">Databáze sestavena: %d hostů</string>
    <string name="mUnshort_name">Rozbalovač URL</string>
    <string name="mParts_name">Části Uri</string>
    <string name="mClear_editor">Katalogová pravidla: Musí dodržovat formát z https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/.
\nVšimněte si, že jakákoliv úprava nadřazeného objektu \'providers\' (poskytovatelé) bude přepsána, pokud je katalog aktualizován automaticky nebo ručně z dialogu aktualizačního programu. Chcete-li zde užít vlastních pravidel, nastavte je v jiném nadřazeném objektu (libovolný název).</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttp">Neplatná kapitalizace HTTP schématu.</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttps">Neplatná kapitalizace HTTPS schématu.</string>
    <string name="mChg_name">Seznam změn</string>
    <string name="mChg_desc">Upozorní, kdy by byla aplikace aktualizována.</string>
    <string name="mChg_current">Aktuální verze: %s</string>
    <string name="dismiss">Zavřít</string>
    <string name="mChg_updated">Tato aplikace byla aktualizována.</string>
    <string name="mChg_view">Zobrazit změny</string>
</resources>