<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Translator(s) name:
        If you create or update a translation, add how you want to be credited here.
        For multiple translators, separate them by semicolon.
        Example: <string name="translators">John Doe; Jane Doe</string> -->
    <string name="translators">Idris</string>
    <!--
        Locale name:
        Write the locale name in the locale language, for users that doesn't know english. For example 'Español' instead of 'Spanish'-->
    <string name="locale">Українські</string>
    <!--
        main
    -->
    <string name="txt_info">Ця програма діє як посередник під час відкриття посилань. Коли ви натискаєте на посилання та вибираєте її, з\'являється діалогове вікно з певною інформацією про посилання. Натисніть на кнопку Модулі нижче, щоб побачити доступні модулі та налаштувати їх.</string>
    <string name="txt_sample">Натисніть на посилання нижче, щоб перевірити його:</string>
    <string name="a_modules">Модулі</string>
    <string name="a_about">Про програму</string>
    <!--
        about
    -->
    <string name="txt_about">Програму розробив TrianguloY.
\n
\nContributions: %1$s.
\nTranslations: %2$s.</string>
    <string name="link_blog">Блог TrianguloY</string>
    <!--
        configuration
    -->
    <string name="txt_conf">Ось усі доступні модулі, де ви можете глянути їх опис і налаштування. Ви також можете змінити порядок відображення, видимість та увімкнути/вимкнути кожен.</string>
    <string name="toast_cantEnable">Неможливо активувати модуль: %s</string>
    <string name="menu_resetOrder">Відновити початковий порядок</string>
    <!--
        generic
    -->
    <string name="toast_noApp">Неможливо відкрити програму</string>
    <string name="toast_noBrowser">Неможливо відкрити переглядач</string>
    <string name="title_choose">Виберіть програму</string>
    <string name="toast_invalid">Невірний</string>
    <string name="share">Поділитись додатком</string>
    <!--
        modules
    -->
    <string name="mPttrn_name">Перевірка шаблонів</string>
    <string name="mPttrn_desc">Перевіряє на поширені проблеми в посиланнях: 
\n* знаки, які не знаходяться в списку ASCII, такі як грецькі літери. Таке може використовуватись для фішингових атак: googĺe.com vs google.com 
\n* http посилання, краще використовуйте https</string>
    <string name="mPttrn_ascii">УВАГА! Знайдено не-ASCII символи.</string>
    <string name="mPttrn_http">HTTP посилання. Краще використайте HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_ok">Немає відповідних шаблонів</string>
    <string name="mOpen_name"><![CDATA[Open & Share]]></string>
    <string name="mOpen_desc">"Має наступні кнопки (зліва направо):
- Кнопка Custom Tabs: натисніть, аби включити/виключити функцію custom tab. Коли включена, браузер має бути відкритим в 'легкому' режимі.
- Кнопка відкриття: натисніть на ім'я програми, аби відкрити посилання в цій програмі. Якщо посилання може бути відкрито в декількох програмах, то з'явиться стрілка, даючи вам вибір.
- Кнопка поділитися: натисніть на кнопку, щоб поділитись посиланням. Утримуйте кнопку, аби скопіювати до буферу обміну."</string>
    <string name="mOpen_with">Відкрити за допомогою %s</string>
    <string name="mOpen_open">Відкрити</string>
    <string name="mOpen_share">Поділитись</string>
    <string name="mOpen_clipboard">URL-адресу скопійовано в буфер обміну</string>
    <string name="mOpen_noapps">Немає відповідних програм</string>
    <!-- -->
    <string name="mStatus_name">Код статусу</string>
    <string name="mStatus_desc">Після натискання кнопки перевірки буде зроблено мережевий запит для отримання та відображення коду стану сайту. Якщо результатом буде переспрямування, ви зможете переглянути цільову URL-адресу. Вміст URL-адреси отримано (GET), але не оцінено, тому перенаправлення на основі JavaScript не буде виявлено.</string>
    <string name="mStatus_ioerror">Помилка мережі під час спроби перевірити URL: %s</string>
    <string name="mStatus_error">Внутрішня помилка під час спроби перевірити URL: %s</string>
    <string name="mStatus_check">Перевірити</string>
    <string name="mStatus_recheck">Перевірити</string>
    <string name="mStatus_checking">Перевіряємо…</string>
    <string-array name="mStatus_codes">
        <item>200: OK</item>
        <item>301: Переміщено назавжди</item>
        <item>302: Переміщено тимчасово</item>
        <item>307: Переміщено тимчасово</item>
        <item>308: Переміщено назавжди</item>
        <item>400: Поганий запит</item>
        <item>401: Не аутентифіковано</item>
        <item>403: Заборонено</item>
        <item>404: Не знайдено</item>
        <item>410: Втрачено назавжди</item>
        <item>418: Це ж teapot! :D</item>
        <item>500: Проблема з сервером</item>
        <item>503: Тимчасово недоступний</item>
        <item>502: Проблема з сервером</item>
        <item>504: Час на підключення з сервером вийшов</item>
    </string-array>
    <string name="mStatus_unknownCode">%d: Невідомий код статусу</string>
    <string name="mStatus_redir">Перенаправлення: %s</string>
    <!-- -->
    <string name="mInput_name">Вхідний текст</string>
    <string name="mInput_desc">Відображає поточну URL-адресу. Натисніть її, щоб увійти в режим редагування.</string>
    <!-- -->
    <string name="mVT_name">Сканер URL</string>
    <string name="mVT_desc">Коли цей модуль увімкнено, ви можете сканувати URL-адресу за допомогою VirusTotal і перевіряти звіт. Для роботи потрібен особистий ключ API VirusTotal. Ви можете отримати його після реєстрації безкоштовного облікового запису тут: https://www.virustotal.com/gui/join-us.</string>
    <string name="mVT_apiKey">Ключ API</string>
    <string name="mVT_tm">VirusTotal™ є торговою маркою Google, Inc.</string>
    <string name="mVT_scan">Сканувати</string>
    <string name="mVT_cancel">Відмінити</string>
    <string name="mVT_scanning">Скануємо…</string>
    <string name="mVT_goodUrl">Ні один з %1$d сканерів не знає такого посилання (на час %2$s)</string>
    <string name="mVT_warningUrl">Увага! %1$d/%2$d сканерів знають це посилання (на час %3$s)</string>
    <string name="mVT_badUrl">Обережно! %1$d/%2$d сканерів знають це посилання (на час %3$s)</string>
    <string name="mVT_connectError">Не вдається підключитися до VirusTotal. Переконайтеся, що ви підключені до Інтернету, або повторіть спробу пізніше.</string>
    <string name="mVT_jsonError">Не вдається підключитися до VirusTotal. Переконайтеся, що ключ API дійсний, або повторіть спробу пізніше.</string>
    <!-- -->
    <string name="mD_name">Debug/Маркер модуль</string>
    <string name="mD_desc">Якщо ви зміните порядок модулів, нові, додані в майбутніх оновленнях, будуть розміщені над цим. \n\nЯкщо ви ввімкнете це, відобразяться деякі внутрішні дані налагодження (наприклад, початковий URI наміру), корисні для розробників. \n\nВи можете утримувати, щоб вибрати текст.</string>
    <string name="mD_ctabs">Показувати debug повідомлення від custom tabs service</string>
    <!-- -->
    <string name="mHist_name">Історія</string>
    <string name="mHist_desc">Коли URL-адресу редагують вручну чи за допомогою інших модулів, цей модуль дозволяє переглядати та скасовувати зміни.</string>
    <!-- -->
    <string name="mClear_name">Очищувач URL-адрес</string>
    <string name="mClear_desc">Цей модуль видаляє відстеження, реферер та інші непотрібні параметри з URL-адреси. Це також дозволяє звичайні офлайн-переспрямування URL-адрес.</string>
    <string name="mClear_tm">Програма використовує базу данних з ClearURLs https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/</string>
    <string name="mClear_clear">Почистити</string>
    <string name="mClear_matches">Збіги %s</string>
    <string name="mClear_blocked">- ЗАБЛОКОВАНО!</string>
    <string name="mClear_exception">- проігноровано через виняток %s</string>
    <string name="mClear_rule">- знайдено непотрібний параметр</string>
    <string name="mClear_rawRule">- useless content found</string>
    <string name="mClear_referral">- знайдено реферальний параметр</string>
    <string name="mClear_forcedRedirection">- знайдено примусове перенаправлення</string>
    <string name="mClear_redirection">- знайдено перенаправлення</string>
    <string name="mClear_cleared">- Прибрано</string>
    <string name="mClear_noRules">Немає відповідних правил</string>
    <string name="mClear_auto">Автоматичне застосування</string>
    <string name="mClear_toggleReferral">Дозволити реферальний маркетинг(реферальні параметри не буде прибрано)</string>
    <string name="mClear_toggleVerbose">Включити детальний вивід інформації про співпадіння</string>
    <string name="mClear_error">Не вдалося перевірити правило</string>
    <!-- -->
    <string name="mRemove_name">Прибирання запитів</string>
    <string name="mRemove_desc">[ЗАСТАРЕЛО] За допомогою цього модуля ви можете видаляти запити з URL-адреси. \nНатисніть кнопку, щоб видалити їх усі, або натисніть стрілку, щоб видалити по одному. \nДякую PabloOQ за ідею та оригінальне втілення! \n\nЦей модуль застарів на користь модуля «Uri parts».</string>
    <string name="mRemove_found1">1 запит знайдено</string>
    <string name="mRemove_found">%d запити(запитів) знайдено</string>
    <string name="mRemove_noQueries">Немає запитів</string>
    <string name="mRemove_all">Прибрати всі</string>
    <string name="mRemove_one">Прибрати %s</string>
    <string name="mRemove_empty">Прибрати пусте</string>
    <string name="txt_openLinks">Відкриття посилань у цій програмі: Протягом багатьох років Android змінював способи налаштування відкриття посилань, тому вони різняться між версіями. Нижче ви можете знайти всі доступні налаштування для свого пристрою. Якщо посилання не відкриваються в цій програмі, перепробуйте всі ці налаштування.</string>
    <string name="a_settings">Налаштування</string>
    <string name="link_changelog">Список змін</string>
    <string name="link_source">Вихідний код</string>
    <string name="link_privacy">Політика конфіденційності</string>
    <string name="desc_up">Вгору</string>
    <string name="close">Закрити</string>
    <string name="save">Зберегти</string>
    <string name="reset">Скинути</string>
    <string name="desc_down">Вниз</string>
    <string name="desc_decorations">Показати/приховати заголовок</string>
    <string name="desc_enable">Увімкнути/вимкнути модуль</string>
    <string name="btn_setBrowser">Встановити як переглядач за умовчанням</string>
    <string name="toast_defaultSet">Тепер програма є переглядачем за умовчанням</string>
    <string name="btn_configureBrowser">Переглядач за умовчанням</string>
    <string name="btn_linksSettings">Відкривати підтримувані посилання</string>
    <string name="txt_theme">Тема:</string>
    <string name="spin_darkTheme">Темна</string>
    <string name="spin_lightTheme">Світла</string>
    <string name="txt_locale">Мова:</string>
    <string name="clear">Очистити</string>
    <string name="mOpen_tabsDesc">Перемкнути функцію Custom Tabs</string>
    <string name="canceled">Скасовано</string>
    <string name="mOpen_noReferrer">Приховати вихідну програму (реферер)</string>
    <string name="btn_tutorialSkip">Пропустити підручник</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">Перемкнути всі заголовки</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">Повторіть урок</string>
    <string name="mOpen_ctabs">Спеціальні вкладки:</string>
    <string name="btn_backupRestore">Резервне копіювання / відновлення</string>
    <string name="bck_mn_advanced">Показати додаткові параметри</string>
    <string name="btn_backup">Резервне копіювання</string>
    <string name="btn_replace">Замінити</string>
    <string name="bkp_data">Дані: стандартні дані програми. Такі речі, як увімкнені модулі, конфігурації json тощо. Не включатимуть секрети та кеш.</string>
    <string name="bck_restoreDelete">Видаліть елементи перед відновленням. Зауважте, що параметри та деякі файли зі значеннями за замовчуванням можуть не існувати, тому вимикання цього параметра призведе до об’єднання існуючих елементів із резервними в неочікуваний спосіб. Вимкніть, якщо знаєте, що робите.</string>
    <string name="bck_restoreMessage">УВАГА! Це замінить вибрані елементи з резервної копії.\nВи дійсно хочете продовжити?</string>
    <string name="bck_deleteMessage">УВАГА! Це призведе до видалення всіх вибраних елементів.\nВи дійсно хочете продовжити?</string>
    <string name="auto">Автоматичний</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="deviceDefault">Пристрій за замовчуванням</string>
    <string name="dismiss">Відхилити</string>
    <string name="mPttrn_fix">Застосувати</string>
    <string name="mOpen_closeOpen">Закрити діалогове вікно після відкриття</string>
    <string name="small">Маленький</string>
    <string name="normal">нормальний</string>
    <string name="big">Великий</string>
    <string name="json_edit">Json редактор</string>
    <string name="mPttrn_regexfix">Виправте додаткові групи регулярних виразів (вимкніть, якщо регулярні вирази не працюють належним чином)</string>
    <string name="mPttrn_userContent">Список інших корисних шаблонів, створених користувачами: %s</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttps">Недійсне використання великих літер у схемі https.</string>
    <string name="mOpen_closeShare">Закрити діалогове вікно після надання спільного доступу</string>
    <string name="mOpen_closeCopy">Закрити діалогове вікно після копіювання</string>
    <string name="mOpen_incognito">Режим анонімного перегляду:</string>
    <string name="mOpen_mergeCopy">Об’єднати кнопки «Копіювати» та «Поділитися» (утримуйте, щоб скопіювати)</string>
    <string name="mOpen_iconSize">Розмір значка</string>
    <string name="mOpen_copyUrl">Копіювати</string>
    <string name="mPttrn_fixed">Прикладний - %s</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttps">Відсутня схема HTTPS.</string>
    <string name="mOpen_rejected">Сховати програму, якщо URL-адресу було відхилено (програма негайно запитує відкрити ту саму URL-адресу, за якою вона була відкрита). Не впливає на спільний доступ.</string>
    <string name="none">Жодного</string>
    <string name="auto_close">Закриє програму, більше нічого не роблячи.</string>
    <string name="auto_clear">Очистить URL-адресу. Еквівалент натискання кнопки «Очистити». Зауважте, що сам модуль містить автоматичне налаштування, яке також очищатиме всі URL-адреси ефективніше, тому йому слід надавати перевагу.</string>
    <string name="bkp_description">Виберіть елементи для резервного копіювання/відновлення.\nПри відновленні, якщо резервна копія була створена без нього, існуючі будуть збережені.</string>
    <string name="bck_backupError">Не вдається створити резервну копію, спробуйте вибрати інше розташування для файлу.</string>
    <string name="bjp_cache">Кеш: дані, які можна легко завантажити/згенерувати, наприклад база даних хостів. Увімкнення цієї опції може значно збільшити розмір резервної копії.</string>
    <string name="bck_deleteTitle">Видалити елементи</string>
    <string name="txt_tutorial1">Дякуємо за завантаження програми!\n\nЦе підручник, якщо ви хочете його пропустити, ви можете зробити це за допомогою кнопки нижче. Ви завжди можете повернутися до цього посібника з меню налаштувань.</string>
    <string name="txt_tutorial2">Додаток діє як посередник під час відкриття або обміну URL-посиланнями. Коли URL-адреса буде надіслана додатку, ви зможете взаємодіяти з ним за допомогою модулів. Після цього ви можете відкрити посилання (у потрібній програмі), поділитися ним або скопіювати в буфер обміну.</string>
    <string name="txt_tutorial4">Модулі — це те, як програма взаємодіє з URL-адресами. Кожен з модулів виконує певну функцію. Зазвичай для надання інформації про URL-адресу або дозволу на її зміну. Прочитайте про них і налаштуйте їх за потреби.\n\n\nВажливо: за замовчуванням усі дії виконуються вручну. Програма не змінюватиме нічого та не підключатиметься до Інтернету, якщо ви спеціально не дозволите це, але деякі дії можна застосувати автоматично, якщо потрібно.\n\n\nВідкрийте список модулів на головному екрані або торкніться кнопки нижче.</string>
    <string name="txt_tutorial5">Ось і все. Ось кілька порад, які можуть бути корисними: \n\nЯкщо програма не дає вам можливості відкрити або поділитися URL-адресою, але дає можливість зробити інше, ви можете вирішити проблему за допомогою цієї програми. Ви також можете скопіювати URL-адресу в буфер обміну, довго натискаючи кнопку спільного доступу. \n\nЄ деякі URL-адреси, єдиною метою яких є перенаправлення вас на іншу URL-адресу. Якщо кінцеву URL-адресу можна відкрити в програмі, ви можете не відкривати її в браузері. \n\nСподіваємось, додаток стане вам у нагоді! І не соромтеся пропонувати функції, повідомляти про помилки або навіть пропонувати зміни. Знайдіть усі відповідні посилання на екрані інформації.</string>
    <string name="auto_available_disabled">Цей модуль вимкнено, автоматизація не запускається</string>
    <string name="auto_desc">За допомогою автоматизації ви можете виконувати дії модуля на основі тригерів. Ви можете налаштувати автоматизацію тут або вимкнути всі разом за допомогою перемикача нижче.</string>
    <string name="auto_editor">Конфігурація автоматики. Формат: список об’єктів, де ключ є унікальним ім’ям автоматизації, а вміст містить такі значення: \n- \'regex\': рядок|список, обов\'язковий: дійсний регулярний вираз Java, якому URL-адреса має відповідати для запуску автоматизації. Якщо список, принаймні один регулярний вираз має відповідати. \n- \'action\': рядок, обов\'язково: ключ автоматизації для запуску. Нижче наведено список усіх доступних ключів. \n- \'enabled\': логічний, необов\'язковий: якщо false, цю автоматизацію буде пропущено. Правда за замовчуванням.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttp">Відсутня схема HTTP.</string>
    <string name="auto_checkStatus">Виконає перевірку статусу. Еквівалент натискання кнопки «Перевірити».</string>
    <string name="auto_unshort">Запустить некороткий процес. Еквівалент натискання кнопки \"Unshort\".</string>
    <string name="mPttrn_editor">Тут ви можете відредагувати або додати новий шаблон. Формат: \n- \'encode\': boolean: встановіть значення true, щоб закодувати URL-адресу перед перевіркою регулярного виразу. \n- \'regex\': рядок, обов\'язково: дійсний регулярний вираз Java, якому має відповідати url, інакше шаблон пропускається. \n- \'excludeRegex\': рядок: якщо вказано, дійсний регулярний вираз Java, якому url не має відповідати, інакше шаблон пропускається. \n- \'replacement\': string|list: якщо надано, кнопка \'fix\' запускатиме \'url=url.replaceAll(regex,replacement)\'. Якщо список, заміна буде випадковим елементом з нього. \n- \'decode\': boolean: установіть значення true, щоб декодувати замінену URL-адресу. \n- \'automatic\': логічне значення: встановіть значення true для автоматичного застосування шаблону. \n- \'enabled\': boolean: установіть значення false, щоб вимкнути шаблон. \nПримітка: якщо ви редагуєте шаблони, нові вбудовані шаблони з оновлень програми не додаватимуться автоматично (їх можна відновити за допомогою опції скидання).</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttp">Недійсне використання великих літер у схемі http.</string>
    <string name="mOpen_perDomain">Сортуйте різні домени незалежно один від одного</string>
    <string name="mOpen_incognitoDesc">Перемкнути режим анонімного перегляду (лише для Firefox)</string>
    <string name="btn_androidSettings">Налаштування програми Android</string>
    <string name="auto_drawer">Відкриє шухляду. Еквівалент натискання кнопки шухляди, якщо вона згорнута.</string>
    <string name="auto_scan">Сканує URL-адресу. Еквівалент натискання кнопки «Сканувати».</string>
    <string name="txt_animation">Увімкнути анімацію</string>
    <string name="btn_restore">Відновити</string>
    <string name="btn_delete">Видалити</string>
    <string name="bkp_data_prefs">Параметри: Дані зберігаються як параметри.</string>
    <string name="bkp_data_files">Файли: дані, збережені у вигляді файлів.</string>
    <string name="bkp_secrets">Секрети: дані, які вважаються «секретними», як-от ключ API VirusTotal або журнал.</string>
    <string name="bck_ignoreNewer">Дозволити резервне копіювання, створене з новіших версій програми.</string>
    <string name="bck_newer">Скасовано. Резервну копію було створено з новою версією програми.</string>
    <string name="bck_chooseFile">Виберіть файл резервної копії</string>
    <string name="bck_backupOk">Резервну копію створено</string>
    <string name="bck_restoreTitle">Відновити резервну копію</string>
    <string name="bck_restoreConfirm">Замінити елементи</string>
    <string name="bck_restoreOk">Резервну копію відновлено</string>
    <string name="bck_restoreError">Не вдалося відновити резервну копію. Це дійсний файл?</string>
    <string name="bck_deleteConfirm">Видалити елементи</string>
    <string name="bck_deleteOk">Елементи видалено</string>
    <string name="bck_deleteError">Не вдалося видалити елементи</string>
    <string name="tutorial">Підручник</string>
    <string name="txt_tutorial3">Встановіть програму як веб-переглядач за умовчанням, щоб перехоплювати URL-адреси під час їх відкриття. \n(Не потрібно, якщо URL-адреси перенаправляються за допомогою функції «Поділитися».)</string>
    <string name="btn_tutorialEnd">Закінчити підручник</string>
    <string name="defaultOn">Увімкнено за замовчуванням</string>
    <string name="defaultOff">Вимкнено за замовчуванням</string>
    <string name="alwaysOn">Завжди ввімкнено</string>
    <string name="alwaysOff">Завжди вимкнено</string>
    <string name="hidden">Прихований</string>
    <string name="noLinks">Посилання не виявлено</string>
    <string name="json_desc">Редактор Json: вміст має бути відформатований у дійсний JSON. Ви можете натиснути верхню праву кнопку, щоб відформатувати та підтвердити його.</string>
    <string name="shortcut_checkClipboard">Перевірте URL-адреси з буфера обміну</string>
    <string name="auto_available_prefix">Доступні дії автоматизації (клавіші):</string>
    <string name="auto_copy">Скопіює URL-адресу. Еквівалент натискання кнопки \"копіювати\".</string>
    <string name="a_automations">Автоматизації</string>
    <string name="auto_enabled">Увімкнути функцію автоматизації</string>
    <string name="auto_error_toast">Показувати тост, якщо автоматизація не працює</string>
    <string name="auto_notFound">Автоматизація з ключем \"%s\" недоступна. Переконайтеся, що він дійсний і необхідний модуль активний.</string>
    <string name="auto_ctabs">Увімкне ctabs. Еквівалент натискання кнопки \'ctabs\', якщо її вимкнено (навіть якщо вона прихована).</string>
    <string name="auto_incognito">Увімкне інкогніто. Еквівалент натискання кнопки «інкогніто», якщо її вимкнено (навіть якщо вона прихована).</string>
    <string name="auto_rule_bitly">Некороткий bit.ly</string>
    <string name="auto_rule_webhook">Надіслати все на webhook</string>
    <string name="auto_open">Відкриє URL-адресу першої доступної програми. Еквівалент натискання кнопки «відкрити».</string>
    <string name="auto_share">Поділиться URL-адресою. Еквівалент натискання кнопки \"поділитися\".</string>
    <string name="mUnshort_checking">Перевірка…</string>
    <string name="mClear_updater">Оновлення</string>
    <string name="mClear_lastCheck">Остання перевірка:</string>
    <string name="mUnshort_tm">unshorten.me безкоштовний API від Unshorten.me</string>
    <string name="mParts_copy">Частину скопійовано в буфер обміну</string>
    <string name="mChg_updated">Додаток оновлено.</string>
    <string name="mHosts_noLabel">немає етикетки</string>
    <string name="mWebhook_missing_config">Відсутня URL-адреса або тіло вебхуку</string>
    <string name="mWebhook_url_hint">URL-адреса вебхуку</string>
    <string name="mWebhook_body_hint">Тіло вебхука</string>
    <string name="mWebhook_error">Не вдалося надіслати на вебхук</string>
    <string name="mWebhook_templates">Шаблони</string>
    <string name="mFlag_editFlags">Редагувати значення прапорців за замовчуванням</string>
    <string name="mStatus_autoRedirect">Автоматично замінювати URL-адреси перенаправлення</string>
    <string name="mVT_noKey">Відсутній ключ API</string>
    <string name="mLog_unlimited">Необмежений</string>
    <string name="mHosts_name">Розміщувач хостів</string>
    <string name="mHosts_info">Хост:</string>
    <string name="mLog_limit">Максимальна кількість записів для збереження. Рекомендоване значення: 100. Встановіть пустим для необмеженого</string>
    <string name="mHosts_buildDesc">Це очистить поточну базу даних хостів і створить її з поточною конфігурацією, завантажуючи файли хостів з Інтернету, якщо потрібно. Ця дія може зайняти кілька секунд. Продовжити?</string>
    <string name="mHosts_built">Створено базу даних: %d хостів</string>
    <string name="mClear_urlHint">Каталог URL</string>
    <string name="mClear_updateNow">Оновіть зараз</string>
    <string name="mClear_updated">Каталог оновлений</string>
    <string name="mClear_urlError">Не вдається отримати правила, переконайтеся, що URL-адреса дійсна та у вас є активне з’єднання</string>
    <string name="mClear_hashMismatch">Хеші не збігаються, можливо, файл підроблено. Якщо ви хочете пропустити перевірку, видаліть хеш-URL</string>
    <string name="mClear_restore">Відновити шляхи ClearURLs</string>
    <string name="mLog_name">Журнал</string>
    <string name="mLog_view">Переглянути журнал</string>
    <string name="mLog_empty">Немає даних</string>
    <string name="mHosts_fakenews">фейкові новини</string>
    <string name="mHosts_gambling">азартні ігри</string>
    <string name="mHosts_buildProgress">Каталог будівель</string>
    <string name="mHosts_buildDownload">Завантаження хостів \"%1$s\" із %2$s…</string>
    <string name="mHosts_buildSave">Збереження…</string>
    <string name="mUnshort_name">Розкорочувач</string>
    <string name="mUnshort_to">Скасовано скорочення до %s</string>
    <string name="mUnshort_notFound">Некороткої URL-адреси не знайдено</string>
    <string name="mUnshort_ok">Нескорочений</string>
    <string name="mWebhook_name">Вебхук</string>
    <string name="mWebhook_send">Надіслати до Webhook</string>
    <string name="mWebhook_auto">Автоматично надсилати URL-адреси</string>
    <string name="mWebhook_auto_send">Надіслати на вебхук</string>
    <string name="mWebhook_sending">Надсилання на вебхук…</string>
    <string name="mWebhook_success">Успішно надіслано на вебхук</string>
    <string name="mWebhook_test">Перевірте вебхук</string>
    <string name="mDrawer_name">Шухляда</string>
    <string name="mChg_name">Журнал змін</string>
    <string name="mChg_desc">Буде сповіщено, коли додаток буде оновлено.</string>
    <string name="mChg_current">Поточна версія: %s</string>
    <string name="mChg_view">Переглянути зміни</string>
    <string name="mClear_hashError">Не вдається отримати хеш, переконайтеся, що URL-адреса дійсна та у вас є активне з’єднання</string>
    <string name="mClear_editor">Правила каталогу: вони мають відповідати формату з https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/. \nЗауважте, що будь-яка зміна «постачальників» батьківського об’єкта буде перезаписана, якщо каталог оновлюється автоматично або вручну з діалогового вікна засобу оновлення. Щоб мати особисті правила, установіть їх у іншому батьківському об’єкті (будь-яке ім’я).</string>
    <string name="mLog_desc">Цей модуль реєструє всі перевірені URL-адреси. Ви можете переглянути, очистити або відредагувати повний журнал тут, візуальна індикація не відображатиметься в головному діалоговому вікні. Щоб вимкнути журналювання, просто вимкніть модуль.</string>
    <string name="mHosts_desc">Цей модуль позначає хости, налаштовані шляхом їх вказівки вручну або за допомогою файлу, схожого на віддалені хости. Ви можете використовувати його для попередження про небезпечні або спеціальні сайти. Вбудована конфігурація визначає хости StevenBlack (рекламне/шкідливе програмне забезпечення, фейкові новини, азартні ігри та вміст для дорослих) на https://github.com/StevenBlack/hosts. Примітка: субдомени також перевірятимуться, тому для запису \"y.z\" буде виявлено \"x.y.z\" і \"y.z\"</string>
    <string name="mHosts_editor">Конфігурація хостів. Формат: список об’єктів, де ключ — це мітка хостів, а вміст містить такі необов’язкові значення: \n- файл: URL-адреса віддаленого хост-файлу для завантаження. Буде додано всі наявні дійсні хости. Рядки мають відповідати синтаксису hosts: \'ip host [псевдонім…]\', але ті, що містять лише \'host\', також дійсні. \n- хости: список необроблених хостів (рядків), які потрібно додати. \n- колір: колір етикетки. Рядок кольору Android (#AARRGGBB, #RRGGBB або дійсна назва кольору). За замовчуванням червоний колір «небезпека». \n- замінити: якщо помилкові існуючі хости не будуть замінені. Зауважте, що об’єкти оцінюються зверху вниз. Правда за замовчуванням. \n- увімкнено: якщо false, весь цей об\'єкт буде пропущено. Правда за замовчуванням.</string>
    <string name="mFlag_desc">[Бета-функція] Це розширений модуль, він дозволяє редагувати позначки намірів під час відкриття іншої програми. \nЦей модуль покаже список прапорів, ви можете змінити, чи встановлено прапор чи ні, торкнувшись піктограми. Там також є додаткове меню, щоб приховати прапори, це лише візуально, прапори все одно використовуватимуть призначений стан. \nПрапори матимуть два кольорові індикатори поруч із прапорцем. Ліва показує значення, отримане від наміру, права вказує стан, встановлений самим модулем. Червоний означає, що прапор не встановлено, а зелений означає, що прапор встановлено. Крім того, індикатор налаштувань може бути сірим, це означає, що стан встановлено на автоматичний. \nЗа допомогою кнопки нижче ви можете редагувати стандартний стан і видимість прапорів.</string>
    <string name="mParts_desc">Цей модуль показує всі декодовані частини URL-адреси: схему, повноваження, шляхи, запити та фрагмент. \nЯкщо клацнути частину, її буде встановлено як нову URL-адресу, корисну, наприклад, якщо один із запитів або шляхів був закодованою URL-адресою переспрямування. \nПри тривалому клацанні частина буде скопійована в буфер обміну. \nВи також можете натиснути кнопку «X», щоб видалити деякі з них. \nЦе розширена версія модуля Queries Remover.</string>
    <string name="mWebhook_desc">Цей модуль надсилає URL-адреси до налаштованої кінцевої точки вебхуку. Кожна URL-адреса надсилається з міткою часу, що дозволяє збирати та обробляти URL-адреси на вашому власному сервері. \nДякуємо anoop-b за ідею та базову реалізацію! \n\nЩоб почати надсилати URL-адреси, налаштуйте URL-адресу та тіло вебхуку нижче. \nДля основного тексту ви можете використовувати заповнювачі $URL$ і $TIMESTAMP$.</string>
    <string name="mClear_hashHint">Без перевірки хешу</string>
    <string name="mClear_sourceDesc">URL-адреса каталогу файлів JSON із правилами:</string>
    <string name="mClear_hashDesc">URL хеш-файлу каталогу. Якщо пропущено, завантаження не перевірятиметься на предмет підробки/зміни (не рекомендовано)</string>
    <string name="mClear_autoUpdate">Оновлювати періодично</string>
    <string name="mClear_upToDate">Каталог актуальний</string>
    <string name="mD_show">Завантажити дані налагодження</string>
    <string name="mClear_lastUpdate">Останнє оновлення:</string>
    <string name="mHosts_malware">рекламне/зловмисне програмне забезпечення</string>
    <string name="mHosts_adult">вміст для дорослих</string>
    <string name="mHosts_build">Будувати</string>
    <string name="mHosts_parseError">Неможливо проаналізувати хост URL-адреси</string>
    <string name="mHosts_uninitialized">База даних хостів неініціалізована. Натисніть, щоб побудувати</string>
    <string name="mHosts_buildTitle">Створення бази даних хостів</string>
    <string name="mUnshort_desc">Цей модуль знімає короткі посилання, надсилаючи їх на https://unshorten.me/, який оцінює їх на своїх серверах і зберігає переспрямування для майбутніх запитів. Уникайте скорочення посилань із приватними чи конфіденційними даними. \nШвидкість їх API обмежена 10 запитами на годину для нових перевірок. Відповідь модуля покаже, скільки запитів у вас очікує на розгляд.</string>
    <string name="mParts_name">Частини Uri</string>
    <string name="mDrawer_desc">Усі модулі нижче будуть заховані в ящику. Модулі працюватимуть, але будуть приховані, доки ви не відкриєте ящик. Тут ви можете розмістити модулі, якими рідко користуєтеся, щоб уникнути безладу.</string>
    <string name="mUnshort_unshort">Некороткий</string>
    <string name="mParts_empty">(порожній)</string>
    <string name="mUnshort_error">Помилка сервера: %s</string>
    <string name="mHosts_buildInit">Ініціалізація</string>
    <string name="mHosts_buildClear">кліринг…</string>
    <string name="mUnshort_internal">Внутрішня помилка (%s)</string>
    <string name="mUnshort_pending">очікує на розгляд: %1$d/%2$d</string>
    <string name="mFlags_name">Редактор прапорів</string>
    <string name="mLog_edit">Редагувати журнал</string>
</resources>