<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Translator(s) name:
        If you create or update a translation, add how you want to be credited here.
        For multiple translators, separate them by semicolon.
        Example: <string name="translators">John Doe; Jane Doe</string> -->
    <string name="translators">TrianguloY; PabloOQ</string>
    <!--
        Locale name:
        Write the locale name in the locale language, for users that doesn't know english. For example 'Español' instead of 'Spanish' -->
    <string name="locale">Español</string>
    <!--
        main
    -->
    <string name="txt_info">Esta aplicación actúa como intermediario al abrir enlaces URL. Se muestra un diálogo con información sobre el enlace cuando se elige esta aplicación para abrirlo. Pulse el botón \'Módulos\' de abajo para comprobar y configurar todos los módulos disponibles.</string>
    <string name="txt_sample">Pulsa el enlace de debajo para probar la app:</string>
    <string name="a_modules">Módulos</string>
    <string name="a_settings">Ajustes</string>
    <string name="a_about">Acerca de</string>
    <!--
        about
    -->
    <string name="txt_about">"Aplicación creada por TrianguloY.

Contribuciones: %1$s.
Traducciones: %2$s."</string>
    <string name="link_blog">Blog de TrianguloY</string>
    <string name="link_changelog">Cambios</string>
    <string name="link_source">Código fuente</string>
    <string name="link_privacy">Política de privacidad</string>
    <!--
        modules
    -->
    <string name="txt_conf">Aquí se encuentran todos los módulos disponibles, con su descripción y configuración. También los puedes reordenar, mostrar/ocultar los títulos y activarlos o desactivarlos.</string>
    <string name="toast_cantEnable">No se puede habilitar el módulo: %s</string>
    <string name="menu_resetOrder">Reiniciar orden</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">Alternar los títulos</string>
    <string name="desc_up">Subir</string>
    <string name="desc_down">Bajar</string>
    <string name="desc_decorations">Mostrar/ocultar título</string>
    <string name="desc_enable">Activar/desactivar módulo</string>
    <!--
        settings
    -->
    <string name="txt_openLinks">Abrir enlaces en esta app: A lo largo de los años Android ha cambiado la forma de configurarlo, y varía entre versiones. Debajo se muestran los diversos ajustes disponibles en tu dispositivo, si los enlaces no se abren en esta aplicación pruébalos todos.</string>
    <string name="btn_setBrowser">Usar como navegador por defecto</string>
    <string name="toast_defaultSet">La aplicación es ahora el navegador web por defecto</string>
    <string name="btn_configureBrowser">Navegador web predeterminado</string>
    <string name="btn_linksSettings">Abrir enlaces soportados</string>
    <string name="btn_androidSettings">Ajustes de Android de la aplicación</string>
    <string name="txt_theme">Tema:</string>
    <string name="spin_darkTheme">Oscuro</string>
    <string name="spin_lightTheme">Claro</string>
    <string name="txt_locale">Idioma:</string>
    <string name="txt_animation">Activar animaciones</string>
    <!--
        generic
    -->
    <string name="tutorial">Tutorial</string>
    <string name="txt_tutorial1">"¡Gracias por descargar la aplicación!

Este es el tutorial, si quieres saltarlo puedes hacerlo con el botón de debajo. Puedes volver a este tutorial siempre que quieras desde el menú de ajustes."</string>
    <string name="txt_tutorial2">La aplicación actúa como intermediaria cuando se abre o comparte un enlace. Una vez se envía un enlace a la aplicación puedes interactuar con él mediante los módulos. Tras ello puedes abrir el enlace (en la aplicación que quieras), compartirlo o copiarlo al portapapeles.</string>
    <string name="txt_tutorial3">Configura la aplicación como navegador web predeterminado para interceptar las URL al abrirlas.
\n(No es necesario si las URL se abren utilizando la funcionalidad \"Compartir\".)</string>
    <string name="txt_tutorial4">Los módulos son la forma en que la aplicación interactúa con las URL.
\nCada uno de los módulos tiene una función específica. Por lo general, presentan información sobre la URL, o permiten su modificación.
\nLee sobre ellos y configúralos según sea necesario.
\n
\nImportante: Todas las acciones son manuales por defecto. La aplicación no modificará nada ni se conectará a Internet a menos que usted lo permita específicamente, pero algunas acciones pueden aplicarse automáticamente si lo desea.
\n
\nAbre la lista de módulos desde la pantalla principal, o pulsando el botón de abajo.</string>
    <string name="txt_tutorial5">"Eso es todo. Aquí tienes algunos consejos que pueden ser útiles:

Cuando una app no te da una forma de abrir o compartir un enlace, pero sí te una forma para hacer la otra puedes solventar este problema usando esta aplicación. También puedes copiar el enlace al portapapeles al mantener el botón de compartir.

Hay algunos enlaces cuyo único propósito es redirigirte a otro enlace. Si el enlace final puede ser abierto en una aplicación, entonces puedes evitar abrirlo en un navegador.

¡Esperamos que la aplicación te resulte útil! No dudes en sugerir funcionalidades, reportar errores o proponer cambios. Puedes encontrar los todos los enlaces importantes en la pantalla 'Acerca de'."</string>
    <string name="btn_tutorialSkip">Saltar tutorial</string>
    <string name="btn_tutorialEnd">Terminar tutorial</string>
    <string name="toast_noApp">No se puede abrir la aplicación</string>
    <string name="toast_noBrowser">No se puede abrir el navegador</string>
    <string name="title_choose">Elige aplicación</string>
    <string name="toast_invalid">Invalido</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="reset">Reiniciar</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="clear">Limpiar</string>
    <string name="none">Nada</string>
    <string name="auto">Automático</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="canceled">Cancelado</string>
    <string name="deviceDefault">Por defecto del dispositivo</string>
    <string name="noLinks">No se han detectado enlaces</string>
    <string name="small">Pequeño</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="big">Grande</string>
    <!--
        json
    -->
    <string name="json_desc">[Funcionalidad beta] Este es un editor avanzado, el contenido debe ser JSON válido. Puedes pulsar el botón de arriba a la derecha para formatearlo y validarlo.</string>
    <string name="json_edit">Editor avanzado</string>
    <!--
        shortcuts
    -->
    <string name="shortcut_checkClipboard">Comprobar las URL desde el portapapeles</string>
    <!--
        modules
    -->
    <string name="mPttrn_name">Verificador de patrones</string>
    <string name="mPttrn_desc">Este módulo comprueba la url con patrones regex para notificar, sugerir o aplicar reemplazos. Puedes modificar o crear tus propios patrones, o usar otros realizados por usuarios.
\nPor defecto incluye:
\n- Notifica si contiene caracteres no-ascii como letras griegas. Esto podría usarse para phishing: googĺe.com vs google.com.
\n- Sugiere reemplazar \'http\' por \'https\'
\n- Sugiere reeplazar Youtube, Reddit o Twitter con alternativas mas privadas [deshabilitado por defecto]</string>
    <string name="mPttrn_userContent">Listado de otros patrones útiles creados por usuarios: %s</string>
    <string name="mPttrn_fix">Aplicar</string>
    <string name="mPttrn_fixed">Aplicado - %s</string>
    <string name="mPttrn_ascii">¡Peligro! Se encontraron caracteres que no son ASCII.</string>
    <string name="mPttrn_http">Enlace HTTP. Considera usar HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttp">Falta esquema HTTP.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttps">Falta esquema HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_ok">No hay patrones coincidentes</string>
    <string name="mPttrn_editor">Aquí puedes editar o agregar un nuevo patrón. Formato:
\n- \'encode\': boolean: establecido en verdadero para codificar la url antes de verificar la expresión regular.
\n- \'regex\': string, requerida: una expresión regular de Java válida que la URL debe coincidir; de lo contrario, se omite el patrón.
\n- \'excludeRegex\': string: si se proporciona, una expresión regular de Java válida y que la URL no debe coincidir; de lo contrario, se omite el patrón.
\n- \'replacement\': string|list: si se proporciona, el botón \'fix\' ejecutará la \'url=url.replaceAll(regex,replacement)\'. Si está en la lista, el reemplazo será un elemento aleatorio de la misma.
\n- \'decode\': boolean: establecido en verdadero para decodificar la url reemplazada.
\n- \'automatic\': boolean: establecido en verdadero para aplicar automáticamente el patrón.
\n- \'enabled\': boolean: establecido en falso para deshabilitar el patrón.
\nNota: si edita los patrones, los nuevos patrones incorporados de las actualizaciones de la aplicación no se agregarán automáticamente (puedes restaurarlos con la opción de reinicio).</string>
    <!-- -->
    <string name="mOpen_name">Abrir y compartir</string>
    <string name="mOpen_desc">Contiene los siguientes botones (de izquierda a derecha):
\n- Botón Pestañas personalizadas: alterne para activar/desactivar la función de pestañas personalizadas (custom tabs). Cuando está habilitado, el navegador debe abrirse en un modo \'lite\'.
\n- Botón de incógnito: solo para Firefox. Alterne para habilitar/deshabilitar el modo de incógnito. Cuando está habilitado, el navegador debe abrirse en modo incógnito.
\n- Botón Abrir: Presione el nombre de la aplicación para abrir el enlace en esa aplicación. Si un enlace se puede abrir con varias aplicaciones, se mostrará una flecha para que pueda elegir.
\n- Botón copiar: Presione el botón para copiar el enlace en el portapapeles.
\n- Botón Compartir: Presione el botón para compartir el enlace.</string>
    <string name="mOpen_ctabs">"'Custom tabs':"</string>
    <string name="defaultOn">Activado por defecto</string>
    <string name="defaultOff">Desactivado por defecto</string>
    <string name="alwaysOn">Siempre activado</string>
    <string name="alwaysOff">Siempre desactivado</string>
    <string name="mOpen_closeOpen">Cierra la ventana después de abrir</string>
    <string name="mOpen_closeShare">Cierra la ventana después de compartir</string>
    <string name="mOpen_perDomain">Ordenar diferentes dominios de forma independiente</string>
    <string name="mOpen_noReferrer">Ocultar la aplicación de origen (referrer)</string>
    <string name="mOpen_rejected">Ocultar la aplicación si se rechaza la URL (una aplicación solicita inmediatamente abrir la misma URL con la que se abrió). No afecta a la compartición.</string>
    <string name="mOpen_iconSize">Tamaño del icono</string>
    <string name="mOpen_with">Abrir con %s</string>
    <string name="mOpen_open">Abrir</string>
    <string name="mOpen_share">Compartir</string>
    <string name="mOpen_clipboard">URL copiada en el portapapeles</string>
    <string name="mOpen_noapps">Sin aplicaciones</string>
    <string name="mOpen_tabsDesc">"Activa/desactiva 'custom tabs'"</string>
    <!-- -->
    <string name="mStatus_name">Código de estado</string>
    <string name="mStatus_desc">Al pulsar sobre el botón de verificación, se realizará una solicitud a la red para recuperar y mostrar el código de estado de la página. Si el resultado es una redirección, podrás ver la URL de destino. El contenido de la URL se obtiene (GET), pero no se evalúa, por lo que no se detectarán las redirecciones basadas en JavaScript.</string>
    <string name="mStatus_ioerror">Error de red al intentar comprobar la URL: %s</string>
    <string name="mStatus_error">Error interno al intentar comprobar la URL: %s</string>
    <string name="mStatus_check">Comprobar código de estado</string>
    <string name="mStatus_recheck">Comprobar</string>
    <string name="mStatus_checking">Comprobando…</string>
    <string-array name="mStatus_codes">
        <item>200: OK</item>
        <item>301: Movido permanentemente</item>
        <item>302: Movido temporalmente</item>
        <item>307: Movido temporalmente</item>
        <item>308: Movido permanentemente</item>
        <item>400: Petición inválida</item>
        <item>401: Sin autenticar</item>
        <item>403: Prohibido</item>
        <item>404: No encontrado</item>
        <item>410: Quitado permanentemente</item>
        <item>418: ¡Es una tetera! :D</item>
        <item>500: Error del servidor</item>
        <item>503: No disponible temporalmente</item>
        <item>502: Error de servidor</item>
        <item>504: Servidor no responde</item>
    </string-array>
    <string name="mStatus_unknownCode">%d: Código de error desconocido</string>
    <string name="mStatus_redir">Redirige a %s</string>
    <string name="mStatus_autoRedirect">Sustituir automáticamente las URL de redireccionamiento</string>
    <string name="mStatus_autoCheck">Verifica automáticamente las URL que coincidan con el siguiente patrón de expresiones regulares. ¡Advertencia! Se recomienda especificar un patrón restrictivo (y no .* para todos), de lo contrario, los servidores maliciosos pueden registrar tu IP.</string>
    <!-- -->
    <string name="mInput_name">Texto de entrada</string>
    <string name="mInput_desc">Muestra la URL actual. Pulsa para editarla.</string>
    <string name="mInput_alwaysEdit">Mantener activo el modo edición</string>
    <!-- -->
    <string name="mVT_name">Escáneador de la URL</string>
    <string name="mVT_desc">Cuando este módulo se habilita puedes escanear la URL mediante VirusTotal y comprobar el informe. Se necesita una clave de la API de VirusTotal para que funcione, puedes obtener una tras registrarte gratis aquí: https://www.virustotal.com/gui/join-us .</string>
    <string name="mVT_apiKey">Clave de la API</string>
    <string name="mVT_noKey">Falta la clave de la API</string>
    <string name="mVT_tm">VirusTotal™ es una marca registrada de Google, Inc.</string>
    <string name="mVT_scan">Escanear</string>
    <string name="mVT_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mVT_scanning">Escaneando…</string>
    <string name="mVT_goodUrl">Ninguno de los antivirus %1$d detectó la URL (a fecha %2$s)</string>
    <string name="mVT_warningUrl">Advertencia, %1$d/%2$d antivirus detectaron la URL (a partir de la fecha %3$s)</string>
    <string name="mVT_badUrl">¡Cuidado! %1$d/%2$d antivirus detectaron la URL (a partir de la fecha %3$s)</string>
    <string name="mVT_connectError">No se puede conectar a VirusTotal. Asegúrese de que está conectado a Internet o inténtelo más tarde.</string>
    <string name="mVT_jsonError">No se ha podido conectar con VirusTotal. Comprueba que la clave api es correcta o prueba mas tarde.</string>
    <!-- -->
    <string name="mD_name">Módulo debug/marcador</string>
    <string name="mD_desc">Si reordenas los módulos, los nuevos que se añadan en futuras actualizaciones se colocarán encima de éste.
\n
\nSi habilitas esta opción, se mostrarán algunos datos de depuración internos (como la uri de la intención original), útil para los desarrolladores.
\n
\nPuede mantener pulsado para seleccionar el texto.</string>
    <string name="mD_ctabs">Mostrar mensajes de debug del servicio custom tabs</string>
    <string name="mD_show">Mostrar datos de debug</string>
    <!-- -->
    <string name="mHist_name">Historial</string>
    <string name="mHist_desc">Cuando la URL cambia, tanto manualmente como por otros módulos, éste te permite ver y revertir los cambios.</string>
    <!-- -->
    <string name="mClear_name">Limpiador de URLs</string>
    <string name="mClear_desc">Este módulo elimina el seguimiento, la referencia y otros parámetros inútiles de la URL. También permite redirecciones de URL sin conexión comunes.</string>
    <string name="mClear_tm">Catálogo incluido copiado de ClearURLs: https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/</string>
    <string name="mClear_clear">Aplicar</string>
    <string name="mClear_matches">%s detectado</string>
    <string name="mClear_blocked">- BLOQUEADO!</string>
    <string name="mClear_exception">- ignorado debido a error %s</string>
    <string name="mClear_rule">- contiene parámetro innecesario</string>
    <string name="mClear_rawRule">- contiene contenido innecesario</string>
    <string name="mClear_referral">- contiene referencia</string>
    <string name="mClear_forcedRedirection">- contiene redirección forzada</string>
    <string name="mClear_redirection">- contiene redirección</string>
    <string name="mClear_cleared">- Limpiado</string>
    <string name="mClear_noRules">Sin reglas coincidentes</string>
    <string name="mClear_auto">Aplicar automáticamente</string>
    <string name="mClear_toggleReferral">Permitir parámetros de referencia de marketing (no serán limpiados)</string>
    <string name="mClear_toggleVerbose">Mostrar información detallada del proceso de limpieza</string>
    <string name="mClear_error">No se pudo comprobar la regla</string>
    <string name="mClear_updater">Actualizador</string>
    <string name="mClear_sourceDesc">Url del fichero JSON con el catálogo de reglas:</string>
    <string name="mClear_urlHint">URL del catálogo</string>
    <string name="mClear_hashDesc">Url del hash del fichero del catálogo. Si se omite, la descarga no será comprobada por si ha sido alterada/modificada (no se recomienda)</string>
    <string name="mClear_hashHint">No comprobar hash</string>
    <string name="mClear_updateNow">Actualizar ahora</string>
    <string name="mClear_autoUpdate">Actualizar regularmente</string>
    <string name="mClear_lastCheck">Última comprobación:</string>
    <string name="mClear_lastUpdate">Última actualización:</string>
    <string name="mClear_updated">Catálogo actualizado</string>
    <string name="mClear_upToDate">Sin cambios</string>
    <string name="mClear_urlError">No se pueden obtener las reglas, asegúrese de que la URL sea válida y de que tenga una conexión activa</string>
    <string name="mClear_hashError">No se ha podido descargar el hash, comprueba que la url es correcta y que tienes acceso a internet</string>
    <string name="mClear_hashMismatch">Los hash no coinciden, el archivo puede haber sido manipulado. Si desea omitir la comprobación, elimine la URL del hash</string>
    <string name="mClear_restore">Restaurar direcciones de ClearURLs</string>
    <string name="mClear_editor">Catálogo de reglas: deben seguir el formato definido en https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/.
\nTen en cuenta que las modificaciones del objeto principal \'providers\' serán sobreescritas al actualizar el catálogo automática o manualmente desde la ventana del actualizador. Para añadir reglas personales inclúyelas en un objeto padre distinto (cualquier nombre).</string>
    <!-- -->
    <string name="mRemove_name">Eliminador de parámetros</string>
    <string name="mRemove_desc">[OBSOLETO] Con este módulo puede eliminar consultas de la URL.
\nPresione el botón para eliminarlos todos o presione la flecha para eliminar uno a la vez.
\n¡Gracias a PabloOQ por la idea y la implementación original!
\n
\nEste módulo ha quedado obsoleto en favor del módulo \'Partes de la URI\'</string>
    <string name="mRemove_found1">1 parámetro encontrado</string>
    <string name="mRemove_found">%d parámetros encontrados</string>
    <string name="mRemove_noQueries">Sin parámetros</string>
    <string name="mRemove_all">Eliminar todos</string>
    <string name="mRemove_one">Eliminar %s</string>
    <string name="mRemove_empty">Eliminar vacío</string>
    <!-- -->
    <string name="mLog_name">Registro (log)</string>
    <string name="mLog_desc">Este módulo registra todas las URLs comprobadas. Puede ver, borrar o editar el registro completo aquí, no aparecerá ninguna indicación visual en el diálogo principal. Para desactivar el registro, basta con desactivar el módulo.</string>
    <string name="mLog_view">Ver el registro</string>
    <string name="mLog_edit">Editar el registro</string>
    <string name="mLog_empty">Sin datos</string>
    <!-- -->
    <string name="mHosts_name">Etiquetador de hosts</string>
    <string name="mHosts_desc">"Este módulo etiqueta hosts, configurado al especificarlos directamente o al usar un fichero remoto tipo hosts. Puedes usarlo para avisar sobre sitios peligrosos o especiales. La configuración incluida corresponde a los hosts de StevenBlack (software dañino, noticias falsas, juego/apuestas y contenido de adulto) de https://github.com/StevenBlack/hosts. Nota: subdominios también se comprobarán, con lo que 'x.y.z' e 'y.z' serán detectados para la entrada 'y.z'"</string>
    <string name="mHosts_malware">software dañino</string>
    <string name="mHosts_info">Host:</string>
    <string name="mHosts_noLabel">sin etiqueta</string>
    <string name="mHosts_fakenews">noticias falsas</string>
    <string name="mHosts_gambling">juego/apuestas</string>
    <string name="mHosts_adult">contenido de adulto</string>
    <string name="mHosts_build">Generar</string>
    <string name="mHosts_uninitialized">Catálogo de hosts sin inicializar. Pulsa para generarlo</string>
    <string name="mHosts_parseError">No se puede analizar la URL del host</string>
    <string name="mHosts_editor">Configuración de hosts. Formato: Lista de objectos en los que la clave es la etiqueta de los hosts y el contenido incluye los siguientes campos opcionales:
\n- file: Enlace a un fichero remoto tipo hosts para descargar. Todos los hosts válidos que incluya serán añadidos. Las líneas deben seguir el formato host: \'ip host [alias…]\', aunque aquellas con solo \'host\' también son validas.
\n- hosts: Lista de hosts (strings) para añadir.
\n- color: El color de la etiqueta. Un string de color de Android (#AARRGGBB, #RRGGBB o un color válido). Rojo \'peligro\' por defecto.
\n- replace: si es \'false\' hosts existentes no serán reemplazados. Notar que los objetos se evalúan de arriba a abajo. \'true\' por defecto.
\n- enabled: si es \'false\' el objeto entero se ignorará. \'true\' por defecto.</string>
    <string name="mHosts_buildTitle">Generar catálogo de hosts</string>
    <string name="mHosts_buildDesc">Esto eliminará el catálogo actual y lo generará con la configuración actual, descargando ficheros de hosts de internet si es necesario. Esta acción puede durar varios segundos. ¿Continuar?</string>
    <string name="mHosts_buildProgress">Generando base de datos</string>
    <string name="mHosts_buildInit">Inicializando</string>
    <string name="mHosts_buildClear">Borrando…</string>
    <string name="mHosts_buildDownload">"Descargando '%1$s' hosts de %2$s…"</string>
    <string name="mHosts_buildSave">Guardando…</string>
    <string name="mHosts_built">Base de datos construida: %d hosts</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">Repetir tutorial</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="back">Anterior</string>
    <!-- -->
    <string name="mUnshort_name">Desacortador</string>
    <string name="mUnshort_unshort">Desacortar</string>
    <string name="mUnshort_desc">Este módulo abreviará los enlaces enviándolos a https://unshorten.me/, que los evalúa en sus servidores y guarda la redirección para futuras solicitudes. Evita acortar los enlaces con datos privados o confidenciales.
\nEsta API tiene una tasa limitada a 10 peticiones por hora para nuevas solicitudes. La respuesta del módulo mostrará cuántas solicitudes tienes pendientes.</string>
    <string name="mUnshort_tm">unshorten.me API gratuita de Unshorten.me</string>
    <string name="mUnshort_checking">Comprobando…</string>
    <string name="mUnshort_error">Error de servidor: %s</string>
    <string name="mUnshort_internal">Error interno (%s)</string>
    <string name="mUnshort_notFound">No se ha encontrado redirección</string>
    <string name="mUnshort_pending">quedan: %1$d/%2$d</string>
    <string name="mUnshort_ok">Desacortado</string>
    <!-- -->
    <string name="mFlags_name">Editor de flags</string>
    <string name="mFlag_desc">[Funcionalidad beta] Este es un módulo avanzado que te permite editar las marcas del intent al abrir otra aplicación.
\nEste módulo mostrará una lista de marcas, se puede cambiar si la marca se establece o no tocando el icono. También hay un menú de desbordamiento para ocultar las marcas allí, es sólo visual, las marcas seguirán utilizando el estado asignado.
\nLas marcas tendrán dos indicadores de color junto a la casilla de verificación. El de la izquierda muestra el valor recibido del intent, el de la derecha indica el estado establecido por el propio módulo. Rojo significa que la marca no está establecida y verde significa que sí lo está. Adicionalmente, el indicador puede ser gris, que significa que el estado se estableció en automático.
\nCon el botón de abajo puede editar el estado por defecto y la visibilidad de las marcas.</string>
    <string name="mFlag_editFlags">Editar los valores por defecto de los marcadores</string>
    <!-- -->
    <string name="mParts_name">Partes de la URI</string>
    <string name="mParts_desc">Este módulo muestra todas las partes de la url decodificadas: esquema, autoridad, rutas, consultas y fragmento.
\nAl hacer clic en una parte, se establecerá como la nueva URL, útil por ejemplo si una de las consultas o rutas era una URL de redirección codificada.
\nAl hacer clic largo en una parte, se copiará en el portapapeles.
\nTambién puede hacer clic en el botón \'X\' para eliminar algunos de ellos.
\nEsta es una versión avanzada del módulo \'Eliminador de consultas\'.</string>
    <string name="mOpen_incognito">Modo incógnito:</string>
    <string name="mOpen_incognitoDesc">Alternar el modo de incógnito (solo para Firefox)</string>
    <string name="mOpen_closeCopy">Cierra la ventana después de copiar</string>
    <string name="mOpen_mergeCopy">Juntar botones de copiar y compartir (mantén pulsado para copiar)</string>
    <string name="mOpen_copyUrl">Copiar</string>
    <string name="mPttrn_regexfix">Arreglar grupos de expresiones regulares opcionales (deshabilitar si la expresión regular no funciona correctamente)</string>
    <string name="mParts_empty">(vacío)</string>
    <string name="mParts_copy">Sección copiada al portapapeles</string>
    <string name="mDrawer_desc">Todos los módulos por debajo de éste se ocultarán en un cajón. Los módulos seguirán funcionando, pero estarán ocultos hasta que abras el cajón. Puede almacenar aquí módulos que solo necesite de vez en cuando, para evitar recargar la interfaz.</string>
    <string name="mDrawer_name">Cajón</string>
    <string name="hidden">Oculto</string>
    <string name="mLog_unlimited">Sin límites</string>
    <string name="mLog_limit">Número máximo de entradas a conservar. Valor recomendado: 100. No poner nada para ilimitadas</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttps">Mayúsculas no válidas en el https.</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttp">Mayúsculas no válidas en el http.</string>
    <string name="mChg_name">Registro de cambios</string>
    <string name="mChg_desc">Avisará cuando se actualice la aplicación.</string>
    <string name="dismiss">Descartar</string>
    <string name="mChg_updated">La aplicación se ha actualizado.</string>
    <string name="mChg_current">Versión actual: %s</string>
    <string name="mChg_view">Ver los cambios</string>
    <string name="btn_backupRestore">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="bck_mn_advanced">Mostrar opciones avanzadas</string>
    <string name="btn_backup">Hacer copia</string>
    <string name="btn_replace">Reemplazar</string>
    <string name="btn_restore">Restaurar</string>
    <string name="btn_delete">Borrar</string>
    <string name="bkp_description">Elige los elementos para hacer copia/restaurar.\nAl restaurar, si la copia se creó sin ellos, los existentes se mantendrán.</string>
    <string name="bkp_data">Ajustes: Ajustes generales de la aplicación. Por ejemplo módulos habilitados, configuración json, etc. No incluye secretos ni caché.</string>
    <string name="bkp_data_prefs">Preferencias: Ajustes guardados como preferencias (preferences).</string>
    <string name="bkp_data_files">Archivos: Ajustes guardados como ficheros.</string>
    <string name="bkp_secrets">Secretos: Ajustes considerados \'secretos\', como la clave de VirusTotal o el registro (log).</string>
    <string name="bjp_cache">Caché: Datos que pueden ser fácilmente descargados/generados, como la base de datos del etiquetador de hosts. Activar esta opción puede aumentar el tamaño de la copia notablemente.</string>
    <string name="bck_restoreDelete">Borrar elementos antes de restaurar. Ten en cuenta que las preferencias y algunos ficheros con valores por defecto pueden no existir, con lo que deshabilitando esta opción combinarán los elementos existentes con los de la copia de formas inesperadas. Deshabilitalo sólo si sabes lo que estás haciendo.</string>
    <string name="bck_ignoreNewer">Permitir copias creadas en versiones más recientes de la aplicación.</string>
    <string name="bck_newer">Cancelado. La copia fue creada con una versión más reciente de la aplicación.</string>
    <string name="bck_chooseFile">Elige fichero de la copia</string>
    <string name="bck_backupOk">Copia de seguridad creada</string>
    <string name="bck_backupError">No se ha podido crear la copia, prueba a elegir otra ubicación para el fichero.</string>
    <string name="bck_restoreTitle">Restaurar copia de seguridad</string>
    <string name="bck_restoreMessage">¡CUIDADO! Esto va a reemplazar los elementos seleccionados con los de la copia de seguridad.\n¿Realmente deseas continuar?</string>
    <string name="bck_restoreConfirm">Reemplazar elementos</string>
    <string name="bck_restoreOk">Copia restaurada</string>
    <string name="bck_restoreError">No se ha podido restaurar la copia. ¿Es un fichero válido?</string>
    <string name="bck_deleteTitle">Borrar elementos</string>
    <string name="bck_deleteMessage">¡CUIDADO! Esto borrará todos los elementos seleccionados.\n¿Realmente deseas continuar?</string>
    <string name="bck_deleteConfirm">Borrar elementos</string>
    <string name="bck_deleteOk">Elementos borrados</string>
    <string name="bck_deleteError">No se han podido borrar los elementos</string>
</resources>