<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="desc_down">Πήγαινε κάτω</string>
    <string name="toast_cantEnable">Δεν μπορώ να ενεργοποιήσω την λειτουργία: %s</string>
    <string name="link_changelog">Καταγραφή αλλάγων</string>
    <string name="txt_tutorial1">Ευχαριστώ που κατέβασες την εφαρμογή μου!
\n
\nΑυτό είναι το πρώτο μάθημα, αν θες να το παραλείψεις πάτα το παρακάτω κουμπί. Μπορείς όποτε θες να ξαναδεις το μάθημα από το μενού των ρυθμίσεων.</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">Επνάληψη μαθήματος</string>
    <string name="tutorial">Μάθημα</string>
    <string name="toast_defaultSet">Η εφαρμογή είναι τώρα ο προεπιλεγμένος περιηγητής</string>
    <string name="a_about">Σχετικά</string>
    <string name="spin_darkTheme">Σκοτεινό</string>
    <string name="txt_conf">Εδώ βρίσκονται όλες οι διαθέσιμες λειτουργίες, οπού μπορείτε να δείτε την περιγραφή και τις ρυθμίσεις τους. Επίσης μπορείτε να αλλάξετε την σειρά τους, να αλλάξετε την ορατότητα των τίτλων τους, ή να τις ενεργοποιήσετε και απενεργοποιήσετε.</string>
    <string name="link_privacy">Πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="desc_enable">Ενεργοποίηση/απενεργοποίηση λειτουργίας</string>
    <string name="txt_sample">Πατήστε τον παρακάτω σύνδεσμο για να το δοκιμάσετε:</string>
    <string name="txt_theme">Θέμα:</string>
    <string name="a_modules">Λειτουργίες</string>
    <string name="txt_openLinks">Άνοιξε συνδέσμους σε αυτή την εφαρμογή: Με τα χρόνια το Android άλλαξε το τρόπο ρύθμισης του με αποτέλεσμα να διαφέρει μεταξύ εκδόσεων. Βρείτε παρακάτω όλες τις διαθέσιμες ρυθμίσεις για την συσκευή σας, αν οι σύνδεσμοί δεν ανοίγουν σε αυτή την εφαρμογή δοκίμαστε τες όλες.</string>
    <string name="translators">Vitabytes</string>
    <string name="txt_tutorial3">Όρισε την εφαρμογή ως τον προεπιλεγμένο περιηγητή για να καταγράφει τα URLs των συνδέσμων όταν τους ανοίγεις.
\n(Δεν χρειάζεται αν χρησιμοποιείτε \"Κοινοποίηση\")</string>
    <string name="btn_configureBrowser">Προεπιλεγμένος περιηγητής</string>
    <string name="link_blog">Το μπλογκ του TrianguloY</string>
    <string name="btn_linksSettings">Άνοιξε τους υποστηριζόμενους συνδέσμους</string>
    <string name="menu_resetOrder">Επαναφορά σειράς</string>
    <string name="btn_setBrowser">Όρισε ως προεπιλεγμένο περιηγητή</string>
    <string name="btn_androidSettings">Ρυθμίσεις Android της εφαρμογής</string>
    <string name="txt_about">Η εφαρμογή δημιουργήθηκε από τον TrianguloY.
\n
\nΣυνεισφορές: %1$s.
\nΜεταφράσεις: %2$s.</string>
    <string name="txt_locale">Τόπος:</string>
    <string name="txt_info">Αυτή εφαρμογή λειτουργεί σαν διαμεσολαβητής όταν ανοίγετε συνδέσμους URL. Ένας διάλογος με κάποιες πληροφορίες για τον σύνδεσμο εμφανίζεται όταν επιλέγετε αυτήν την εφαρμογή για να τον ανοίξει. Πατήστε το κουμπί λειτουργιών για να ελέγξετε και να ρυθμήσετε όλες τις διαθέσιμες λειτουργίες.</string>
    <string name="desc_up">Πήγαινε πάνω</string>
    <string name="desc_decorations">Εμφάνισε/εξαφάνισε τίτλο</string>
    <string name="txt_tutorial2">Η εφαρμογή λειτουργεί σαν διαμεσολαβητής όταν ανοίγεις ή μοιράζεσαι συνδέσμους. Όταν ένας σύνδεσμός στέλνεται στην εφαρμογή μπορείς να αλληλεπιδράσεις μαζί του με τις λειτουργίες. Μετά από αυτό μπορείς να ανοίξεις τον σύνδεσμο (στην εφαρμογή της επιλογής σου), να τον μοιραστείς ή να τον αντιγράψεις στο πρόχειρο.</string>
    <string name="locale">Ελληνικά</string>
    <string name="spin_lightTheme">Φωτεινό</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">Εναλλαγή όλων των τίτλων</string>
    <string name="link_source">Πηγαίος κώδικας</string>
</resources>