<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="desc_down">नीचे ले जाएँ</string>
    <string name="toast_cantEnable">मॉड्यूल को सक्षम नहीं किया जा सकता: %s</string>
    <string name="a_about">बारे में</string>
    <string name="txt_conf">यहां सभी उपलब्ध मॉड्यूल हैं, जहां आप उनका विवरण और सेटिंग्स देख सकते हैं। आप इनको पुन: व्यवस्थित भी कर सकते हैं, शीर्षक दृश्यता को टॉगल कर सकते हैं और उन्हें सक्षम/अक्षम कर सकते हैं।</string>
    <string name="link_privacy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="desc_enable">मॉड्यूल सक्षम/अक्षम करें</string>
    <string name="txt_sample">जांच करने के लिए नीचे दिए लिंक को दबाएं:</string>
    <string name="a_modules">मॉड्यूल्स</string>
    <string name="translators">GMishx</string>
    <string name="menu_resetOrder">क्रम रीसेट करें</string>
    <string name="txt_about">TrianguloY द्वारा बनाया एप्प।
\n
\nयोगदान: %1$s।
\nअनुवाद: %2$s।</string>
    <string name="txt_info">क्लिक किए गए यूआरएल लिंक खोलते समय यह ऐप एक मध्यस्थ के रूप में कार्य करता है। लिंक खोलते समय इस ऐप को चुनने पर लिंक के बारे में कुछ जानकारी वाला एक संवाद दिखाया जाता है। सभी उपलब्ध मॉड्यूल की जांच और कॉन्फ़िगर करने के लिए नीचे दिए गए मॉड्यूल बटन को दबाएं।</string>
    <string name="desc_up">ऊपर ले जाएँ</string>
    <string name="desc_decorations">शीर्षक दिखाएं/छुपाएं</string>
    <string name="locale">हिंदी</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">सभी शीर्षक टॉगल करें</string>
    <string name="link_source">स्रोत कोड</string>
    <string name="txt_openLinks">इस ऐप पर लिंक खोलें: पिछले कुछ वर्षों में एंड्रॉइड ने इसे कॉन्फ़िगर करने का तरीका बदल दिया है, और संस्करणों के बीच अंतर किया है। अपने डिवाइस के लिए सभी उपलब्ध सेटिंग्स नीचे खोजें, यदि इस ऐप पर लिंक नहीं खुल रहे हैं तो उन सभी को आज़माएं।</string>
    <string name="dismiss">ख़ारिज करें</string>
    <string name="toast_invalid">अमान्य</string>
    <string name="close">बंद</string>
    <string name="save">सहेजें</string>
    <string name="reset">रीसेट</string>
    <string name="txt_tutorial1">ऐप डाउनलोड करने के लिए धन्यवाद!
\n
\nयह ट्यूटोरियल है, यदि आप इसे छोड़ना चाहते हैं तो नीचे दिए गए बटन से ऐसा कर सकते हैं। आप सेटिंग मेनू से कभी भी इस ट्यूटोरियल पर वापस आ सकते हैं।</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">ट्यूटोरियल दोहराएँ</string>
    <string name="tutorial">ट्यूटोरियल</string>
    <string name="toast_defaultSet">ऐप अब डिफ़ॉल्ट वेब ब्राउज़र है</string>
    <string name="spin_darkTheme">काला</string>
    <string name="clear">साफ़</string>
    <string name="mChg_view">परिवर्तन देखें</string>
    <string name="txt_theme">थीम:</string>
    <string name="back">पीछे</string>
    <string name="hidden">छिपा हुआ</string>
    <string name="btn_configureBrowser">डिफ़ॉल्ट वेब ब्राउज़र</string>
    <string name="btn_linksSettings">समर्थित लिंक्स खोलें</string>
    <string name="btn_setBrowser">डिफ़ॉल्ट ब्राउज़र के रूप में सेट करें</string>
    <string name="btn_androidSettings">एंड्रॉइड ऐप सेटिंग्स</string>
    <string name="txt_locale">स्थानीय:</string>
    <string name="auto">स्वचालित</string>
    <string name="spin_lightTheme">प्रकाश</string>
    <string name="mChg_updated">ऐप को अपडेट कर दिया गया है।</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttp">अमान्य http scheme बड़ा किया।</string>
    <string name="mChg_current">वर्तमान संस्करण: %s</string>
    <string name="mPttrn_regexfix">वैकल्पिक regex समूहों को ठीक करें (यदि regex सही ढंग से काम नहीं कर रहा है तो अक्षम करें)</string>
    <string name="json_desc">[बीटा सुविधा] यह एक उन्नत संपादक है, सामग्री को वैध JSON में स्वरूपित किया जाना चाहिए। आप इसे प्रारूपित करने और सत्यापित करने के लिए शीर्ष-दाएं बटन दबा सकते हैं।</string>
    <string name="mPttrn_http">HTTP लिंक। HTTPS का उपयोग विचारें।</string>
    <string name="next">अगला</string>
    <string name="mPttrn_userContent">उपयोगकर्ता द्वारा बनाए गए अन्य उपयोगी पैटर्न की सूची: %s</string>
    <string name="btn_tutorialEnd">ट्यूटोरियल समाप्त करें</string>
    <string name="mChg_desc">ऐप अपडेट होने पर सूचित किया जाएगा।</string>
    <string name="shortcut_checkClipboard">क्लिपबोर्ड से यूआरएल जांचें</string>
    <string name="none">कुछ नहीं</string>
    <string name="mOpen_copyUrl">प्रतिलिपि</string>
    <string name="toast_noApp">ऐप नहीं खुल पा रहा</string>
    <string name="mOpen_name">खोलें और साझा</string>
    <string name="mOpen_closeShare">साझा करने के बाद संवाद बंद करें</string>
    <string name="mOpen_noapps">कोई ऐप्स नहीं</string>
    <string name="mPttrn_ascii">चेतावनी! गैर-ASCII वर्ण मिले।</string>
    <string name="mPttrn_name">प्रतिरूप जांचने वाला</string>
    <string name="txt_tutorial3">यूआरएल खोलते समय उन्हें रोकने के लिए ऐप को डिफ़ॉल्ट वेब ब्राउज़र के रूप में सेट करें।
\n(यदि यूआरएल को \"शेयर\" करके पुनर्निर्देशित किया जाता है तो इसकी आवश्यकता नहीं है।)</string>
    <string name="mOpen_with">%s से खोलें</string>
    <string name="mOpen_ctabs">कस्टम टैब:</string>
    <string name="mOpen_closeOpen">खोलने के बाद संवाद बंद करें</string>
    <string name="alwaysOn">हमेशा चालू</string>
    <string name="btn_tutorialSkip">ट्यूटोरियल को छोड़ें</string>
    <string name="mOpen_noReferrer">स्रोत ऐप छुपाएं (रेफ़रर)</string>
    <string name="canceled">रद्द</string>
    <string name="mOpen_closeCopy">प्रतिलिपि बनाने के बाद संवाद बंद करें</string>
    <string name="deviceDefault">डिवाइस डिफ़ॉल्ट</string>
    <string name="mOpen_share">साझा</string>
    <string name="mOpen_mergeCopy">कॉपी और शेयर बटन को मर्ज करें (कॉपी करने के लिए देर तक दबाएँ)</string>
    <string name="mOpen_incognito">गुप्त मोड:</string>
    <string name="txt_tutorial2">यूआरएल लिंक खोलते या साझा करते समय ऐप एक मध्यस्थ के रूप में कार्य करता है। एक बार जब यूआरएल ऐप पर भेज दिया जाता है तो आप मॉड्यूल के माध्यम से उसमें परिवर्तन कर सकते हैं। उसके बाद आप लिंक खोल सकते हैं (अपने इच्छित ऐप में), इसे साझा कर सकते हैं या क्लिपबोर्ड पर कॉपी कर सकते हैं।</string>
    <string name="mPttrn_ok">कोई मेल खाता पैटर्न नहीं</string>
    <string name="toast_noBrowser">वेब ब्राउज़र नहीं खुल पा रहा है</string>
    <string name="mPttrn_fix">लागू</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttp">HTTP scheme अनुपलब्ध।</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttps">अमान्य https scheme बड़ा किया।</string>
    <string name="json_edit">उन्नत संपादक</string>
    <string name="mPttrn_fixed">लागू किया - %s</string>
    <string name="mOpen_clipboard">यूआरएल क्लिपबोर्ड पर कॉपी किया गया</string>
    <string name="share">साझा</string>
    <string name="mOpen_open">खोलें</string>
    <string name="defaultOff">डिफ़ॉल्ट रूप से अक्षम</string>
    <string name="title_choose">ऐप चुनें</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttps">HTTPS scheme अनुपलब्ध।</string>
    <string name="alwaysOff">हमेशा बंद</string>
    <string name="mOpen_perDomain">विभिन्न डोमेन को स्वतंत्र रूप से क्रमबद्ध करें</string>
    <string name="mStatus_check">स्थिति जांचें</string>
    <string name="mStatus_recheck">जांचें</string>
    <string name="mStatus_name">स्टेटस कोड</string>
    <string name="mStatus_redir">%s पर पुनर्निर्देशित किया</string>
    <string name="mStatus_ioerror">यूआरएल जांचने का प्रयास करते समय नेटवर्क त्रुटि: %s</string>
    <string name="mStatus_error">यूआरएल जांचने का प्रयास करते समय आंतरिक त्रुटि: %s</string>
    <string name="mOpen_incognitoDesc">गुप्त मोड टॉगल करें (केवल Firefox के लिए)</string>
    <string name="mStatus_checking">जाँच हो रही…</string>
    <string name="mClear_exception">- अपवाद के कारण अनदेखा किया गया %s</string>
    <string name="mClear_cleared">- साफ़ कर दिया गया</string>
    <string name="mVT_scanning">खोजा जा रहा…</string>
    <string name="mClear_lastUpdate">अंतिम अपडेट:</string>
    <string name="mClear_rawRule">- बेकार सामग्री मिली</string>
    <string name="mClear_hashHint">कोई हैश जांच नहीं</string>
    <string name="mClear_tm">ClearURLs से कॉपी किया गया अंतर्निहित कैटलॉग: https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/</string>
    <string name="mClear_rule">- बेकार पैरामीटर मिला</string>
    <string name="mVT_cancel">रद्द करें</string>
    <string name="mClear_forcedRedirection">- जबरन पुनर्निर्देशन मिला</string>
    <string name="mClear_updater">अपडेटर</string>
    <string name="mClear_matches">%s से मेल खाता है</string>
    <string name="mHist_desc">जब यूआरएल को मैन्युअल रूप से या अन्य मॉड्यूल द्वारा संपादित किया जाता है, तो यह आपको परिवर्तनों को देखने और वापस लाने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="mVT_warningUrl">चेतावनी, %1$d/%2$d इंजनों ने यूआरएल का पता लगाया (दिनांक %3$s तक)</string>
    <string name="mVT_goodUrl">%1$d इंजनों में से किसी ने भी यूआरएल का पता नहीं लगाया (दिनांक %2$s तक)</string>
    <string name="mClear_name">यूआरएल क्लीनर</string>
    <string name="mClear_urlHint">कैटलॉग URL</string>
    <string name="mVT_badUrl">सावधान! %1$d/%2$d इंजनों ने यूआरएल का पता लगाया (दिनांक %3$s तक)</string>
    <string name="mClear_clear">लागू करें</string>
    <string name="mClear_redirection">- पुनर्निर्देशन मिला</string>
    <string name="mClear_autoUpdate">समय-समय पर अपडेट करें</string>
    <string name="mClear_updateNow">अभी अपडेट करें</string>
    <string name="mClear_toggleVerbose">मिलान प्रक्रिया के लिए शब्दबहुल सूचना सक्षम करें</string>
    <string name="mClear_referral">- संप्रेषण मिला</string>
    <string name="mClear_noRules">कोई मिलान नियम नहीं</string>
    <string name="mClear_error">नियम की जाँच नहीं की जा सकी</string>
    <string name="mHist_name">इतिहास</string>
    <string name="mClear_toggleReferral">रेफरल मार्केटिंग सक्षम करें (रेफरल पैरामीटर हटाए नहीं जाएंगे)</string>
    <string name="mClear_auto">स्वत: लागू</string>
    <string name="mClear_blocked">- अवरोधित!</string>
    <string name="mClear_lastCheck">अंतिम जांच:</string>
    <string name="mLog_unlimited">असीमित</string>
    <string name="mHosts_built">डेटाबेस निर्मित: %d होस्ट</string>
    <string name="mVT_desc">जब यह मॉड्यूल सक्षम हो जाता है तो आप VirusTotal का उपयोग करके यूआरएल को स्कैन कर सकते हैं और रिपोर्ट की जांच कर सकते हैं। इसे काम करने के लिए एक व्यक्तिगत VirusTotal API कुंजी की आवश्यकता होती है, आप यहां एक निःशुल्क खाते के लिए पंजीकरण करने के बाद एक प्राप्त कर सकते हैं: https://www.virustotal.com/gui/join-us।</string>
    <string name="mHosts_buildInit">आरंभीकरण</string>
    <string name="mHosts_buildTitle">होस्ट डेटाबेस बनाएँ</string>
    <string name="mUnshort_notFound">कोई पुनर्निर्देशन नहीं मिला</string>
    <string name="link_changelog">बदलाव का लेख</string>
    <string name="mChg_name">बदलाव का लेख</string>
    <string name="mClear_desc">यह मॉड्यूल यूआरएल से ट्रैकिंग, रेफरर और अन्य बेकार पैरामीटर को हटा देता है। यह सामान्य ऑफ़लाइन यूआरएल पुनर्निर्देशन की भी अनुमति देता है।</string>
    <string name="mClear_restore">ClearURLs पथ पुनर्स्थापित करें</string>
    <string name="mHosts_parseError">यूआरएल होस्ट को पार्स नहीं किया जा सका</string>
    <string name="mUnshort_error">सर्वर त्रुटि: %s</string>
    <string name="mVT_connectError">VirusTotal से कनेक्ट नहीं हो सका। सुनिश्चित करें कि आप इंटरनेट से जुड़े हुए हैं, या बाद में पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="mD_desc">यदि आप मॉड्यूल को पुन: व्यवस्थित करते हैं, तो भविष्य के अपडेट में जोड़े गए नए मॉड्यूल को इसके ऊपर रखा जाएगा।
\n
\nयदि आप इसे सक्षम करते हैं तो यह डेवलपर्स के लिए उपयोगी कुछ आंतरिक डिबग डेटा (जैसे मूल इरादा यूआरआई) प्रदर्शित करेगा।
\n
\nआप टेक्स्ट का चयन करने के लिए होल्ड कर सकते हैं।</string>
    <string name="mRemove_name">क्वेरीज़ रिमूवर</string>
    <string name="mClear_hashMismatch">हैश मेल नहीं खाता, फ़ाइल के साथ छेड़छाड़ की गई हो सकती है। यदि आप चेक को हटाना चाहते हैं तो हैश यूआरएल को हटा दें</string>
    <string name="mUnshort_pending">लंबित: %1$d/%2$d</string>
    <string name="mUnshort_ok">बगैर छोटा किया हुआ</string>
    <string name="mUnshort_internal">आंतरिक त्रुटि (%s)</string>
    <string name="mHosts_info">होस्ट:</string>
    <string name="mHosts_name">होस्ट लेबलर</string>
    <string name="mHosts_gambling">जुआ</string>
    <string name="defaultOn">डिफ़ॉल्ट रूप से सक्षम</string>
    <string name="mInput_desc">वर्तमान यूआरएल दिखाता है, जिसे मैन्युअल रूप से संपादित कर सकते हैं।</string>
    <string name="mHosts_buildDesc">यह वर्तमान होस्ट डेटाबेस को साफ़ कर देगा और इसे वर्तमान कॉन्फ़िगरेशन के साथ बनाएगा, यदि आवश्यक हो तो इंटरनेट से होस्ट फ़ाइलों को डाउनलोड करेगा। इस क्रिया में कुछ सेकंड लग सकते हैं. जारी रखें?</string>
    <string name="mParts_name">यूआरआई भाग</string>
    <string name="mHosts_uninitialized">होस्ट डेटाबेस प्रारंभ नहीं किया गया। बनाने के लिए दबाएँ</string>
    <string name="mHosts_buildSave">सहेजा जा रहा है…</string>
    <string name="mRemove_all">सभी हटाएं</string>
    <string name="mLog_empty">कोई डेटा नहीं</string>
    <string name="mHosts_noLabel">कोई लेबल नहीं</string>
    <string name="mRemove_empty">खाली हटाएँ</string>
    <string name="mClear_urlError">नियम लाने में असमर्थ, सुनिश्चित करें कि यूआरएल वैध है और आपके पास एक सक्रिय कनेक्शन है</string>
    <string name="mVT_name">यूआरएल स्कैनर</string>
    <string name="mLog_limit">रखने के लिए प्रविष्टियों की अधिकतम संख्या। अनुशंसित मान: 100। असीमित के लिए खाली छोड़ें</string>
    <string name="mHosts_build">निर्माण</string>
    <string name="mRemove_one">%s को हटाएँ</string>
    <string name="link_blog">TrianguloY\'s का ब्लॉग</string>
    <string name="mFlag_editFlags">डिफ़ॉल्ट ध्वज मान संपादित करें</string>
    <string name="mStatus_autoRedirect">पुनर्निर्देशन URL को स्वचालित रूप से बदलें</string>
    <string name="mClear_upToDate">कैटलॉग अद्यतित</string>
    <string name="mClear_updated">कैटलॉग अपडेट किया गया</string>
    <string name="mHosts_buildProgress">कैटलॉग निर्माण</string>
    <string name="mClear_sourceDesc">नियमों के साथ JSON फ़ाइल सूची का URL:</string>
    <string name="mD_ctabs">कस्टम टैब सेवा से डिबग संदेश दिखाएँ</string>
    <string name="mDrawer_name">दराज़</string>
    <string name="mHosts_adult">वयस्क सामग्री</string>
    <string name="mVT_apiKey">एपीआई कुँजी</string>
    <string name="mStatus_unknownCode">%d: अज्ञात स्थिति कोड</string>
    <string name="mLog_view">लॉग देखें</string>
    <string name="mLog_desc">यह मॉड्यूल सभी चेक किए गए यूआरएल को लॉग करता है। आप यहां पूरा लॉग देख, साफ़ या संपादित कर सकते हैं, मुख्य संवाद पर कोई दृश्य संकेत दिखाई नहीं देगा। लॉगिंग अक्षम करने के लिए, बस मॉड्यूल अक्षम करें।</string>
    <string name="mVT_scan">स्कैन करें</string>
    <string name="mLog_name">लेखा</string>
    <string name="mUnshort_unshort">असंक्षिप्त</string>
    <string name="mHosts_buildDownload">\'%1$s\' होस्ट %2$s से डाउनलोड हो रहा है…</string>
    <string name="mRemove_noQueries">कोई क्वेरी नहीं</string>
    <string name="mDrawer_desc">इसके नीचे के सभी मॉड्यूल एक दराज में छिपे होंगे। मॉड्यूल फिर भी काम करेंगे, लेकिन वो दराज में छिपे रहेंगे। अव्यवस्था से बचने के लिए आप यहां ऐसे मॉड्यूल रख सकते हैं जिनका आप शायद ही कभी उपयोग करते हैं।</string>
    <string name="mHosts_fakenews">फर्जी खबर</string>
    <string name="mHosts_buildClear">समाशोधन…</string>
    <string name="mVT_jsonError">VirusTotal से कनेक्ट नहीं हो सका। सुनिश्चित करें कि एपीआई कुंजी वैध है, या बाद में पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="mInput_name">इनपुट टेक्स्ट</string>
    <string name="mParts_empty">(खाली)</string>
    <string name="mRemove_found">%d क्वेरीयां मिली</string>
    <string name="mUnshort_checking">जाँच हो रही है…</string>
    <string name="mParts_copy">भाग को क्लिपबोर्ड पर कॉपी किया गया</string>
    <string name="mUnshort_name">छोटा न करने वाला</string>
    <string name="mHosts_malware">ऐडवेयर/मैलवेयर</string>
    <string name="mFlags_name">झंडे संपादक</string>
    <string name="txt_tutorial4">मॉड्यूल से ही ऐप यूआरएल के साथ काम करता है।
\nप्रत्येक मॉड्यूल का एक विशिष्ट कार्य होता है। आमतौर पर यूआरएल के बारे में जानकारी प्रस्तुत करना, या इसे संशोधित करने की अनुमति देना।
\nउनके बारे में पढ़ें और आवश्यकतानुसार उन्हें सेट करें।
\n
\nमहत्वपूर्ण: सभी क्रियाएं साधारणतः मैन्युअल हैं। जब तक आप विशेष रूप से अनुमति नहीं देते, ऐप कुछ भी संशोधित नहीं करेगा और न ही इंटरनेट से कनेक्ट होगा, लेकिन अगर चाहें तो कुछ क्रियाएं स्वतः लागू की जा सकती हैं।
\n
\nमुख्य स्क्रीन से, या नीचे दिए गए बटन पर टैप करके मॉड्यूल की सूची खोलें।</string>
    <string name="mRemove_found1">1 क्वेरी मिली</string>
    <string name="mD_name">डीबग/मार्कर मॉड्यूल</string>
    <string name="mUnshort_tm">unshorten.me एक Unshorten.me द्वारा निःशुल्क एपीआई</string>
    <string name="mHosts_desc">यह मॉड्यूल होस्ट को लेबल करता है, उन्हें मैन्युअल रूप से निर्दिष्ट करके या रिमोट होस्ट जैसी फ़ाइल का उपयोग करके कॉन्फ़िगर किया जाता है। आप इसका उपयोग खतरनाक या विशेष साइटों के बारे में चेतावनी देने के लिए कर सकते हैं। अंतर्निहित कॉन्फ़िगरेशन https://github.com/Stevenblack/hosts से StevenBlack के होस्ट (एडवेयर/मैलवेयर, फ़ेकन्यूज़, जुआ और वयस्क सामग्री) को निर्दिष्ट करता है</string>
    <string name="mLog_edit">लॉग संपादित करें</string>
    <string name="mVT_tm">VirusTotal™ Google, Inc. का ट्रेडमार्क है।</string>
    <string name="mClear_hashDesc">कैटलॉग हैश फ़ाइल का यूआरएल। यदि छोड़ दिया जाता है, तो डाउनलोड की जाँच यह देखने के लिए नहीं की जाएगी कि क्या उसमें छेड़छाड़/संशोधन किया गया है (अनुशंसित नहीं)</string>
    <string name="mOpen_tabsDesc">कस्टम टैब्स सुविधा को टॉगल करें</string>
    <string name="mClear_hashError">हैश लाने में असमर्थ, सुनिश्चित करें कि यूआरएल वैध है और आपके पास एक सक्रिय कनेक्शन है</string>
    <string name="mRemove_desc">[खारिज] इस मॉड्यूल से आप यूआरएल से क्वेरी हटा सकते हैं।
\nउन सभी को हटाने के लिए बटन दबाएँ या एक बार में एक को हटाने के लिए तीर दबाएँ।
\nइस विचार और मूल कार्यान्वयन के लिए PabloOQ को धन्यवाद!
\n
\nइस मॉड्यूल को \'उरी पार्ट्स\' मॉड्यूल के पक्ष में खारिज कर दिया गया है</string>
    <string name="mClear_editor">कैटलॉग नियम: उन्हें https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/ के प्रारूप का पालन करना होगा।
\nध्यान दें कि यदि कैटलॉग अपडेटर डायलॉग से स्वचालित रूप से या मैन्युअल रूप से अपडेट किया जाता है तो मूल ऑब्जेक्ट \'providers\' में कोई भी संशोधन अधिलेखित कर दिया जाएगा। व्यक्तिगत नियमों को एक अलग मूल ऑब्जेक्ट (कोई भी नाम) में सेट करें।</string>
    <string name="mHosts_editor">होस्ट कॉन्फ़िगरेशन. प्रारूप: ऑब्जेक्ट की सूची जहां कुंजी होस्ट लेबल है और सामग्री में निम्नलिखित वैकल्पिक मान शामिल हैं:
\n- file: डाउनलोड करने के लिए दूरस्थ होस्ट-फ़ाइल का एक यूआरएल। मौजूद सभी वैध होस्ट जोड़ दिए जाएंगे।
\n- hosts: जोड़ने के लिए होस्ट (स्ट्रिंग्स) की कच्ची सूची।
\n- color: लेबल का रंग. एक Android रंग स्ट्रिंग (#AARRGGBB, #RRGGBB या एक मान्य रंग का नाम)। डिफ़ॉल्ट रूप से \'खतरा\' लाल है।
\n- replace: यदि गलत, मौजूदा होस्ट को बदला नहीं जाएगा। ध्यान दें कि वस्तुओं का मूल्यांकन ऊपर से नीचे तक किया जाता है। डिफ़ॉल्ट रूप से सत्य है.
\n- enabled: यदि गलत है तो यह संपूर्ण ऑब्जेक्ट छोड़ दिया जाएगा। डिफ़ॉल्ट रूप से सत्य है।</string>
    <string name="txt_tutorial5">बस इतना ही। यहां कुछ सुझाव दिए गए हैं जो उपयोगी हो सकते हैं:
\n
\nजब कोई ऐप आपको यूआरएल खोलने या साझा करने का कोई तरीका नहीं देता है, लेकिन यह आपको अन्य करने का एक तरीका देता है तो आप इस ऐप का उपयोग करके समस्या का समाधान कर सकते हैं। आप शेयर बटन को लंबे समय तक दबाकर यूआरएल को क्लिपबोर्ड पर भी कॉपी कर सकते हैं।
\n
\nकुछ यूआरएल ऐसे हैं जिनका एकमात्र उद्देश्य आपको दूसरे यूआरएल पर पुनर्निर्देशित करना है। यदि अंतिम यूआरएल किसी ऐप में खोला जा सकता है, तो आप इसे ब्राउज़र में खोलने से बच सकते हैं।
\n
\nआशा है आपको ऐप उपयोगी लगेगा! और सुविधाओं का सुझाव देने, बग की रिपोर्ट करने या परिवर्तनों का प्रस्ताव देने में भी संकोच न करें। अबाउट स्क्रीन पर सभी प्रासंगिक लिंक ढूंढें।</string>
    <string name="mParts_desc">यह मॉड्यूल डिकोड किए गए यूआरएल के सभी हिस्सों को दिखाता है: योजना, प्राधिकरण, पथ, क्वेरीज़ और खंड।
\nकिसी भाग पर क्लिक करने पर इसे नए यूआरएल के रूप में सेट किया जाएगा, उपयो का उदाहरण हो सकता है यदि क्वेरीज़ या पथों में से एक एन्कोडेड पुनर्निर्देशन यूआरएल था।
\nकिसी हिस्से पर लॉन्ग क्लिक करने पर वह क्लिपबोर्ड पर कॉपी हो जाएगा।
\nआप उनमें से कुछ को हटाने के लिए \'X\' बटन पर भी क्लिक कर सकते हैं।
\nयह \'क्वेरीज़ रिमूवर\' मॉड्यूल का एक उन्नत संस्करण है।</string>
    <string name="mPttrn_desc">यह मॉड्यूल regex पैटर्न के साथ यूआरएल की जांच करता है जो चेतावनी देता है, प्रतिस्थापन सुझाव देता है या प्रतिस्थापन लागू करता है। आप अपने स्वयं के पैटर्न को संशोधित या बना सकते हैं, या अन्य उपयोगकर्ता द्वारा बनाए गए पैटर्न का भी उपयोग कर सकते हैं।
\nअंतर्निर्मित पैटर्न में शामिल हैं:
\n- ग्रीक अक्षरों जैसे गैर-अस्की वर्ण होने पर चेतावनी। इसका इस्तेमाल पिशिंग के लिए किया जा सकता है: googĺe.com बनाम google.com
\n- \'http\' को \'https\' से बदलने का सुझाव
\n- यूट्यूब, रेडिट या ट्विटर को गोपनीयता-अनुकूल विकल्पों से बदलने का सुझाव [डिफ़ॉल्ट रूप से अक्षम]</string>
    <string name="mUnshort_desc">यह मॉड्यूल लिंक को https://unshorten.me/ पर भेजकर अनशॉर्ट कर देगा, जो अपने सर्वर पर उनका मूल्यांकन करता है और भविष्य के अनुरोधों के लिए पुनर्निर्देशन को सहेजता है। निजी या संवेदनशील डेटा वाले लिंक को अनशॉर्ट करने से बचें।
\nउनकी एपीआई दर नए चेक के लिए प्रति घंटे 10 अनुरोधों तक सीमित है। मॉड्यूल प्रतिक्रिया दिखाएगा कि आपके पास कितने अनुरोध लंबित हैं।</string>
    <string name="mOpen_desc">इसमें निम्नलिखित बटन शामिल हैं (बाएँ से दाएँ):
\n- कस्टम टैब बटन: कस्टम टैब सुविधा को सक्षम/अक्षम करने के लिए टॉगल करें। सक्षम होने पर, ब्राउज़र को \'लाइट\' मोड में खोला जाना चाहिए।
\n- गुप्त बटन: केवल फ़ायरफ़ॉक्स के लिए। गुप्त मोड को सक्षम/अक्षम करने के लिए टॉगल करें। सक्षम होने पर, ब्राउज़र को गुप्त में खोला जाना चाहिए।
\n- ओपन बटन: उस ऐप पर लिंक खोलने के लिए ऐप का नाम दबाएं। यदि एक लिंक को एकाधिक ऐप्स के साथ खोला जा सकता है, तो आपको चुनने के लिए एक तीर दिखाया जाएगा।
\n- कॉपी बटन: लिंक को क्लिपबोर्ड में कॉपी करने के लिए बटन दबाएं।
\n- शेयर बटन: लिंक साझा करने के लिए बटन दबाएं।</string>
    <string name="mPttrn_editor">यहां आप नया पैटर्न संपादित या जोड़ सकते हैं। प्रारूप:
\n- \'encode\': बूलियन: regex की जांच करने से पहले यूआरएल को एनकोड करने के लिए सही पर सेट करें।
\n- \'regex\': स्ट्रिंग, आवश्यक: एक वैध जावा रेगेक्स जो यूआरएल से मेल खाना चाहिए, अन्यथा पैटर्न छोड़ दिया जाता है।
\n- \'excludeRegex\': स्ट्रिंग: यदि प्रदान किया गया है, तो एक वैध जावा रेगेक्स जिसका यूआरएल मेल नहीं खाना चाहिए, अन्यथा पैटर्न छोड़ दिया जाता है।
\n- \'replacement\': स्ट्रिंग|सूची: यदि प्रदान किया गया है, तो \'फिक्स/ठीक\' बटन \'url=url.replaceAll(regex,replacement)\' चलाएगा। यदि सूची है, तो प्रतिस्थापन उसमें से एक यादृच्छिक होगा।
\n- \'decode\': बूलियन: बदले गए यूआरएल को डीकोड करने के लिए सही पर सेट करें।
\n- \'automatic\': बूलियन: पैटर्न को स्वचालित रूप से लागू करने के लिए सही पर सेट करें।
\n- \'enabled\': बूलियन: पैटर्न को अक्षम करने के लिए गलत पर सेट करें।
\nनोट: यदि आप पैटर्न संपादित करते हैं, तो ऐप अपडेट से नए अंतर्निहित पैटर्न स्वचालित रूप से नहीं जोड़े जाएंगे (आप उन्हें रीसेट विकल्प के साथ पुनर्स्थापित कर सकते हैं)।</string>
    <string name="mStatus_desc">चेक बटन दबाने पर, साइट स्थिति कोड को पुनः प्राप्त करने और प्रदर्शित करने के लिए एक नेटवर्क अनुरोध किया जाएगा। यदि परिणाम पुनर्निर्देशन है, तो आप गंतव्य URL देख पाएंगे। यूआरएल सामग्री प्राप्त की जाती है (GET), लेकिन मूल्यांकित नहीं, इसलिए जावास्क्रिप्ट पर आधारित पुनर्निर्देशन का पता नहीं लगाया जा सकता।</string>
    <string name="mFlag_desc">[बीटा सुविधा] यह एक उन्नत मॉड्यूल है, यह आपको कोई अन्य ऐप खोलते समय इंटेंट फ्लैग को संपादित करने की अनुमति देता है।
\nयह मॉड्यूल फ्लैग की एक सूची दिखाएगा, आप आइकन पर टैप करके बदल सकते हैं कि फ्लैग सेट है या नहीं। वहां फ्लैग छिपाने के लिए एक अतिप्रवाह मेनू भी है, यह सिर्फ दार्शिक है, झंडे अभी भी निर्दिष्ट स्थिति का उपयोग करेंगे।
\nझंडे में चेकबॉक्स के बगल में दो रंग संकेतक होंगे। बायां वाला इंटेंट से प्राप्त मूल्य दिखाता है, दायां वाला मॉड्यूल द्वारा निर्धारित स्थिति को इंगित करता है। लाल का मतलब है कि झंडा सेट नहीं है और हरे का मतलब है कि झंडा सेट है। इसके अतिरिक्त वरीयता सूचक ग्रे हो सकता है, इसका मतलब है कि स्तिथि ऑटो पर सेट था।
\nनीचे दिए गए बटन से आप डिफ़ॉल्ट स्थिति और झंडों की दृश्यता को संपादित कर सकते हैं।</string>
</resources>