<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Translator(s) name:
        If you create or update a translation, add how you want to be credited here.
        For multiple translators, separate them by semicolon.
        Example: <string name="translators">John Doe; Jane Doe</string> -->
    <string name="translators">Ilithy</string>
    <!--
        Locale name:
        Write the locale name in the locale language, for users that doesn't know english. For example 'Español' instead of 'Spanish'-->
    <string name="locale">Français</string>
    <!--
        main
    -->
    <string name="txt_info">Cette application agit comme une étape intermédiaire à l\'ouverture de liens. Lorsque vous cliquez sur un lien et choisissez cette application pour l\'ouvrir, une boîte de dialogue contenant des informations sur le lien s\'affiche. Appuyez sur le bouton \"Modules\" ci-dessous pour vérifier et configurer tous les modules disponibles.</string>
    <string name="txt_sample">Appuyez sur le lien ci-dessous pour le tester :</string>
    <string name="a_modules">Modules</string>
    <string name="a_settings">Paramètres</string>
    <string name="a_about">À Propos</string>
    <!--
        about
    -->
    <string name="txt_about">Application créée par TrianguloY.
\n
\nContributions : %1$s.
\nTraduction : %2$s.</string>
    <string name="link_blog">Blog de TrianguloY</string>
    <string name="link_changelog">Journal des modifications</string>
    <string name="link_source">Code source</string>
    <string name="link_privacy">Politique de confidentialité</string>
    <!--
        modules
    -->
    <string name="txt_conf">Voici tous les modules disponibles, où vous pouvez vérifier leur description et leurs paramètres. Vous pouvez également réorganiser, changer la visibilité de leur titre et les activer/désactiver.</string>
    <string name="toast_cantEnable">Impossible d\'activer le module: %s</string>
    <string name="menu_resetOrder">Réinitialiser l\'ordre</string>
    <string name="menu_toggleDecorations">Inverser l\'état d\'affichage du tîtres de tout les modules</string>
    <string name="desc_up">Monter</string>
    <string name="desc_down">Descendre</string>
    <string name="desc_decorations">Bascule l\'état d\'affichage du tîtres du module</string>
    <string name="desc_enable">Activer/désactiver le module</string>
    <!--
        settings
    -->
    <string name="txt_openLinks">Ouvrir les liens via cette application : au fil des ans, Android a changé la façon de le configurer et cela diffère selon les versions. Retrouvez ci-dessous tous les paramètres disponibles pour la configuration de votre appareil, si les liens ne sont pas ouverts par URLCheck, essayez-les tous.</string>
    <string name="btn_setBrowser">Définir comme navigateur par défaut</string>
    <string name="toast_defaultSet">L\'application est désormais définie comme navigateur par défaut</string>
    <string name="btn_configureBrowser">Navigateur par défaut</string>
    <string name="btn_linksSettings">Ouvrir les liens compatibles</string>
    <string name="btn_androidSettings">Paramètres Android de l\'application</string>
    <string name="txt_theme">Thème :</string>
    <string name="spin_darkTheme">Obscur</string>
    <string name="spin_lightTheme">Clair</string>
    <string name="txt_locale">Langue :</string>
    <!--
        tutorial
    -->
    <string name="tutorial">Didacticiel</string>
    <string name="txt_tutorial1">"Merci d'avoir téléchargé l'application!

Ceci est le didacticiel, si vous souhaitez l'ignorer vous pouvez le faire en utilisant le bouton ci-dessous. Vous pourrez toujours revenir à ce didacticiel à partir du menu paramètres."</string>
    <string name="txt_tutorial2">"L'application agit comme intermédiaire lors de l'ouverture ou du partage de liens URL. Une fois qu'une URL est envoyée à l'application, vous pouvez interagir avec elle via les modules. Après cela vous pouvez ouvrir le lien (dans l'application de votre choix), le partager ou le copier dans le presse-papiers."</string>
    <string name="txt_tutorial3">"Configurer l\'application  comme navigateur par défaut pour intercepter les URLs lors de leur ouverture.
\n(Non nécessaire si les URLs sont transmises à l\'aide de la fonctionnalité \"Partager\".)"</string>
    <string name="txt_tutorial4">Les modules sont la façon dont l\'application interagit avec les URLs. Il existe plusieurs modules, chacun d\'eux avec une fonction spécifique, généralement ils vous fournissent des informations sur l\'URL, ou permettent de la modifier. Chacun dispose d\'options, il est donc recommandé de vérifier et d\'adapter leurs configurations au besoin. Les fonctionnalités de chaque modules y sont expliquées.
\n
\nImportant : toutes les actions sont manuelles par défaut, l\'application ne modifiera rien et ne se connectera pas à Internet à moins que vous ne l\'y autorisiez explicitement, mais certaines actions peuvent être configurées pour s\'appliquer automatiquement si vous le souhaitez.
\n
\nVous pouvez ouvrir la liste des modules depuis l\'écran principal ou en appuyant sur le bouton ci-dessous.</string>
    <string name="txt_tutorial5">C\'est presque tout. Voici quelques conseils qui peuvent être utiles :
\n
\nLorsqu\'une application ne vous permet pas d\'ouvrir ou de partager une URL, mais qu\'elle vous permet autre chose, vous pouvez résoudre le problème à l\'aide de cette application. Vous pouvez également copier l\'URL dans le presse-papiers en appuyant longuement sur le bouton \"Partager\".
\n
\nCertaines URLs ont pour seul but de vous rediriger vers une autre URL. Si l\'URL finale peut être ouverte dans une application, alors vous pouvez éviter de l\'ouvrir dans un navigateur.
\n
\nJ\'espère que vous trouverez l\'application utile ! Et n\'hésitez pas à suggérer des fonctionnalités, à signaler des bugs ou même à proposer des changements. Trouvez tous les liens pertinents sur l’écran \"À propos\".</string>
    <string name="btn_tutorialSkip">Ignorer le didacticiel</string>
    <string name="btn_tutorialEnd">Clore le didacticiel</string>
    <!--
        generic
    -->
    <string name="toast_noApp">Impossible d\'ouvrir l\'application</string>
    <string name="toast_noBrowser">Impossible d\'ouvrir le navigateur</string>
    <string name="title_choose">Choisir l\'app</string>
    <string name="toast_invalid">Invalide</string>
    <string name="save">Sauvegarder</string>
    <string name="reset">Réinitialiser</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="clear">Effacer</string>
    <string name="none">Aucune</string>
    <string name="auto">Automatique</string>
    <string name="share">Partager</string>
    <string name="canceled">Annulé</string>
    <string name="deviceDefault">Identique au système</string>
    <!--
        json
    -->
    <string name="json_desc">[Fonctionnalité bêta] Il s\'agit d\'un éditeur avancé, le contenu doit être formaté en JSON valide. Vous pouvez appuyer sur le bouton en haut à droite pour le formater et le valider.</string>
    <string name="json_edit">Éditeur avancé</string>
    <!--
        shortcuts
    -->
    <string name="shortcut_checkClipboard">Vérifier les URLs du presse-papiers</string>
    <!--
        modules
    -->
    <string name="mPttrn_name">Vérificateur de modèle</string>
    <string name="mPttrn_desc">Ce module vérifie l\'URL avec des modèles d\'expression régulière (regex) qui avertissent, suggèrent et/ou appliquent des remplacements. Vous pouvez modifier ou créer vos propres modèles, ou même utiliser ceux créés par d\'autres utilisateurs.
\n- Avertissement de la présence de caractères non-ascii comme les lettres grecques. Cela peut être utilisé pour l\'hameçonnage : googĺe.com au lieu de google.com.
\n- suggestion de remplacement des liens en \'http\' par \'https\'.
\n- suggestion de remplacement de Youtube, Reddit ou Twitter par des alternatives respectueuses de la vie privée [désactivé par défaut]</string>
    <string name="mPttrn_userContent">Liste d\'autres modèles utiles créés par des utilisateurs : %s</string>
    <string name="mPttrn_fix">Appliquer</string>
    <string name="mPttrn_fixed">Appliqué - %s</string>
    <string name="mPttrn_ascii">Avertissement ! Caractères non-ASCII trouvés.</string>
    <string name="mPttrn_http">Lien HTTP. Pensez à utiliser l\'HTTPS.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttp">Schéma HTTP manquant.</string>
    <string name="mPttrn_noSchemeHttps">Schéma HTTPS manquant.</string>
    <string name="mPttrn_ok">Aucun modèle correspondant</string>
    <string name="mPttrn_editor">"Ici, vous pouvez modifier ou ajouter de nouveaux modèles. Format:
- 'regex': string: regex java valide qui sera mis en correspondance avec l'url.
- 'replacement': string|list: s'il est fourni, le bouton "réparer" exécutera 'url=url.replaceAll(regex,replacement)'. S'il s'agit d'une liste, le remplacement sera un élément aléatoire de celle-ci.
- 'automatic': boolean: définir sur true pour appliquer automatiquement le modèle.
- 'enabled': boolean: définir sur false pour désactiver le modèle.
Remarque: si vous modifiez les modèles, les nouveaux modèles intégrés lors des mises à jour de l'application ne seront pas automatiquement ajoutés (vous pouvez les restaurer avec l'option de réinitialisation)."</string>
    <!-- -->
    <string name="mOpen_name">Ouvrir et partager</string>
    <string name="mOpen_desc">"Contient les boutons suivants (de gauche à droite):
- Bouton Onglets personnalisés: activez/désactivez la fonction d'onglet personnalisé. Si activé, le navigateur sera ouvert en mode 'alléger'.
- Bouton Ouvrir: appuyez sur le nom de l'application pour ouvrir le lien avec. Si un lien peut être ouvert avec plusieurs applications, une flèche s'affiche afin de vous offrir le choix.
- Bouton Partager: appuyez sur le bouton pour partager le lien. Appuyez longuement pour le copier rapidement dans le presse-papiers."</string>
    <string name="mOpen_ctabs">Onglets personnalisés :</string>
    <string name="defaultOn">Activé par défaut</string>
    <string name="defaultOff">Désactivé par défaut</string>
    <string name="alwaysOn">Toujours activé</string>
    <string name="alwaysOff">Toujours désactivé</string>
    <string name="mOpen_closeOpen">Fermer la boîte de dialogue après l\'ouverture du lien</string>
    <string name="mOpen_closeShare">Fermer la boîte de dialogue après le partage du lien</string>
    <string name="mOpen_perDomain">Triez les différents domaines indépendamment</string>
    <string name="mOpen_noReferrer">Masquer l\'application source (référente)</string>
    <string name="mOpen_with">Ouvrir avec %s</string>
    <string name="mOpen_open">Ouvrir</string>
    <string name="mOpen_share">Partager</string>
    <string name="mOpen_clipboard">URL copiée dans le presse-papiers</string>
    <string name="mOpen_noapps">Aucune application</string>
    <string name="mOpen_tabsDesc">Activer la fonction d\'onglets personnalisés</string>
    <!-- -->
    <string name="mStatus_name">Code d\'état</string>
    <string name="mStatus_desc">En appuyant sur le bouton de vérification, une requête sera faite pour récupérer et afficher le code d\'état du site.
\nSi le résultat est une redirection, vous pourrez voir l\'url de destination.
\nLe contenu de l\'url est obtenu (GET), mais n\'est pas évalué, les redirections basées sur javascript ne seront donc pas détectées.</string>
    <string name="mStatus_ioerror">Erreur réseau lors de la tentative de vérification de l\'URL : %s</string>
    <string name="mStatus_error">Erreur interne lors de la tentative de vérification de l\'URL : %s</string>
    <string name="mStatus_check">Vérifier le statut</string>
    <string name="mStatus_recheck">Vérifier</string>
    <string name="mStatus_checking">Vérification…</string>
    <string-array name="mStatus_codes">
        <item>200: Bon</item>
        <item>301: Déménagé définitivement</item>
        <item>302: Déménagé provisoirement</item>
        <item>307: Déplacé temporairement</item>
        <item>308: Déplacé définitivement</item>
        <item>400: Requête incorrecte</item>
        <item>401: Non authentifié</item>
        <item>403: Interdit</item>
        <item>404: Introuvable</item>
        <item>410: Disparu définitivement</item>
        <item>"418: C'est une théière! :D"</item>
        <item>500: Erreur de serveur</item>
        <item>503: Temporairement indisponible</item>
        <item>502: Erreur du serveur</item>
        <item>504: Délai du serveur dépassé</item>
    </string-array>
    <string name="mStatus_unknownCode">%d: Code d\'état inconnu</string>
    <string name="mStatus_redir">Redirige vers %s</string>
    <string name="mStatus_autoRedirect">Remplacer automatiquement les URLs de redirection</string>
    <string name="mStatus_autoCheck">Vérifie automatiquement les URLs qui correspondent au modèle d\'expression régulière suivant. Avertissement ! Il est conseillé de spécifier un modèle restrictif (et non .* pour tous) sinon des serveurs malveillants pourraient enregistrer votre adresse IP.</string>
    <!-- -->
    <string name="mInput_name">Texte d\'entrée</string>
    <string name="mInput_desc">Affiche l\'URL actuelle, qui peut être modifiée manuellement.</string>
    <!-- -->
    <string name="mVT_name">Analyseur d’URL</string>
    <string name="mVT_desc">"Lorsque ce module est activé, vous pouvez analyser l'URL à l'aide de VirusTotal et en vérifier le rapport.
Une clé personnelle de l'Api VirusTotal est nécessaire pour que cela fonctionne, vous pouvez en obtenir une après vous être inscrit gratuitement ici: https://www.virustotal.com/gui/join-us ."</string>
    <string name="mVT_apiKey">Clé d\'API</string>
    <string name="mVT_tm">VirusTotal™ est une marque de Google, Inc.</string>
    <string name="mVT_scan">Analyse</string>
    <string name="mVT_cancel">Annuler</string>
    <string name="mVT_scanning">Balayage…</string>
    <string name="mVT_goodUrl">Aucun des %1$d moteurs n\'a détecté l\'URL (en date du %2$s)</string>
    <string name="mVT_warningUrl">Attention, %1$d/%2$d moteurs ont détecté l\'URL (en date du %3$s)</string>
    <string name="mVT_badUrl">Prudence ! %1$d/%2$d moteurs ont détecté l\'URL (en date du %3$s)</string>
    <string name="mVT_connectError">Impossible de se connecter à VirusTotal. Assurez-vous d’être connecté à Internet ou réessayez plus tard.</string>
    <string name="mVT_jsonError">Impossible de se connecter à VirusTotal. Assurez-vous que la clé API est valide ou réessayez plus tard.</string>
    <!-- -->
    <string name="mD_name">Module de débogage/marqueur</string>
    <string name="mD_desc">"Si vous réorganisez les modules, les nouveaux ajoutés dans les prochaines mises à jour seront placés au-dessus de celui-ci.

Si vous l'activez, il affichera l'intention reçue sous forme d'URI, utile pour les développeurs.

Appuyez sur l'intention ou sur les données d'URL pour les copier dans le presse-papiers. Effectuez un appui prolongé pour tout copier."</string>
    <string name="mD_ctabs">Afficher les messages de débogage provenant du service d\'onglets personnalisés</string>
    <!-- -->
    <string name="mHist_name">Historique</string>
    <string name="mHist_desc">Lorsque l\'URL est modifiée, manuellement ou par d\'autres modules, ceci vous permet de visualiser et d\'annuler les modifications.</string>
    <!-- -->
    <string name="mClear_name">Nettoyeur d’URL</string>
    <string name="mClear_desc">Ce module supprime les paramètres de suivi, d\'affiliation ainsi que d\'autres paramètres inutiles de l\'URL. Il permet également des redirections d\'URLs hors-ligns courantes.</string>
    <string name="mClear_tm">Catalogue intégré copié depuis ClearURL: https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/</string>
    <string name="mClear_clear">Appliquer</string>
    <string name="mClear_matches">Correspond à %s</string>
    <string name="mClear_blocked">- BLOQUÉ!</string>
    <string name="mClear_exception">- ignoré en raison de l\'exception %s</string>
    <string name="mClear_rule">- paramètre inutile détecté</string>
    <string name="mClear_rawRule">- contenu inutile détecté</string>
    <string name="mClear_referral">- affiliation détecté</string>
    <string name="mClear_forcedRedirection">- redirection forcée détectée</string>
    <string name="mClear_redirection">- redirection détectée</string>
    <string name="mClear_cleared">- Effacé</string>
    <string name="mClear_noRules">Aucune règle correspondante</string>
    <string name="mClear_auto">Appliquer automatiquement</string>
    <string name="mClear_toggleReferral">"Autoriser le marketing de parrainage (les paramètres d'affiliations ne seront pas effacés)"</string>
    <string name="mClear_toggleVerbose">Activer les informations détaillées pour le processus de correspondance</string>
    <string name="mClear_error">Impossible de vérifier la règle</string>
    <string name="mClear_updater">Actualisation</string>
    <string name="mClear_sourceDesc">URL du fichier de catalogue JSON contenant les règles:</string>
    <string name="mClear_urlHint">URL du catalogue</string>
    <string name="mClear_hashDesc">URL du fichier de hachage du catalogue. S\'il est omis, le téléchargement ne sera pas vérifié pour voir s\'il a été falsifié/modifié (non recommandé)</string>
    <string name="mClear_hashHint">Pas de vérification du hachage</string>
    <string name="mClear_updateNow">Mettre à jour maintenant</string>
    <string name="mClear_autoUpdate">Mettre à jour périodiquement</string>
    <string name="mClear_lastCheck">Dernière vérification:</string>
    <string name="mClear_lastUpdate">Dernière mise à jour:</string>
    <string name="mClear_updated">Catalogue actualisé</string>
    <string name="mClear_upToDate">Catalogue à jour</string>
    <string name="mClear_urlError">Impossible de récupérer les règles, assurez-vous que l\'URL est valide et que vous disposez d\'une connexion active</string>
    <string name="mClear_hashError">Impossible de récupérer le hachage, assurez-vous que l\'URL est valide et que vous disposez d\'une connexion active</string>
    <string name="mClear_hashMismatch">Les hachages ne correspondent pas, le fichier a peut-être été falsifié. Si vous souhaitez ignorer la vérification, supprimez l\'URL de hachage</string>
    <string name="mClear_restore">Restaurer les chemins d\'accès de ClearURLs</string>
    <string name="mClear_editor">"Règles du catalogue: elles doivent suivre le format de https://docs.clearurls.xyz/latest/specs/rules/.
Notez que toute modification apportée à l'objet parent 'fournisseurs' sera écrasée si le catalogue est mis à jour automatiquement ou manuellement depuis la boîte de dialogue de mise à jour. Pour que des règles personnelles soient définies dans un objet parent différent (n'importe quel nom)."</string>
    <!-- -->
    <string name="mRemove_name">Suppresseur de requêtes</string>
    <string name="mRemove_desc">"Avec ce module, vous pouvez supprimer des requêtes d'une URL.
Appuyez sur le bouton pour les supprimer toute ou appuyez sur la flèche pour les supprimer une par une.
Merci à PabloOQ pour l'idée et la mise en œuvre d'origine!"</string>
    <string name="mRemove_found1">1 requête trouvée</string>
    <string name="mRemove_found">%d requêtes trouvées</string>
    <string name="mRemove_noQueries">Aucune requête</string>
    <string name="mRemove_all">Tout retirer</string>
    <string name="mRemove_one">Retirer %s</string>
    <string name="mRemove_empty">Retirer les vides</string>
    <!-- -->
    <string name="mLog_name">Registre</string>
    <string name="mLog_desc">"Ce module sauve toutes les urls vérifiées.
Vous pouvez consulter, modifier ou effacer le journal ici, aucune indication visuelle n'apparaîtra dans la boîte de dialogue principale.
Pour désactiver l'enregistrement, désactivez simplement le module."</string>
    <string name="mLog_view">Consulter le registre</string>
    <string name="mLog_edit">Éditer le registre</string>
    <string name="mLog_empty">Aucune données</string>
    <!-- -->
    <string name="mHosts_name">Étiqueteur d\'hôtes</string>
    <string name="mHosts_desc">"Ce module étiquette les hôtes, configurés soit en les spécifiant manuellement, soit en utilisant un fichier 'Hosts' distants. Vous pouvez l'utiliser pour vous avertir à propos des sites dangereux ou spéciaux. La configuration intégrée utilise les fichiers hosts de StevenBlack (publicitaires/malveillants, fakenews, jeu et contenu pour adultes) à l'adresse https://github.com/StevenBlack/hosts"</string>
    <string name="mHosts_malware">publicitaires/malveillants</string>
    <string name="mHosts_info">Host:</string>
    <string name="mHosts_noLabel">Aucune correspondance</string>
    <string name="mHosts_fakenews">fakenews</string>
    <string name="mHosts_gambling">jeux d\'argent</string>
    <string name="mHosts_adult">contenu réservé aux adultes</string>
    <string name="mHosts_build">Construire</string>
    <string name="mHosts_uninitialized">Base de données d\'hôtes non initialisée. Touchez pour la construire</string>
    <string name="mHosts_parseError">Impossible d\'analyser l\'hôte de l\'URL</string>
    <string name="mHosts_editor">"Paramétrage des hôtes. Format: liste d'objets où la clé est l'étiquette des hôtes et dont le contenu peu inclure les valeurs facultatives suivantes:
- file: L'url d'un fichier d'hôtes distants à télécharger. Toutes les entrées d'hôtes valides présentes seront ajoutées.
- hosts: Liste d'hôtes (hosts) bruts à ajouter.
- color: Une chaîne Android représentant une couleur (#AARRGGBB, #RRGGBB ou un nom de couleur valide). La valeur par défaut est un rouge «danger».
- replace: si faux (false) les hôtes existants ne seront pas remplacés. Notez que les objets sont évalués de haut en bas. Vrai (true) par défaut.
- enabled: si faux (false), l'entrée entière ne sera pas évaluée."</string>
    <string name="mHosts_buildTitle">Construire la base de données d\'hôtes (Hosts)</string>
    <string name="mHosts_buildDesc">Cela effacera la base de données des hôtes actuels et la construira avec les hôtes configurés, en les téléchargeant depuis Internet si nécessaire. Cette action peut prendre quelques secondes. Continuer?</string>
    <string name="mHosts_buildProgress">Construction du fichier d\'hôtes</string>
    <string name="mHosts_buildInit">Initialisation</string>
    <string name="mHosts_buildClear">Nettoyage…</string>
    <string name="mHosts_buildDownload">"Téléchargement de '%1$s' hôtes depuis %2$s…"</string>
    <string name="mHosts_buildSave">Enregistrement…</string>
    <string name="mHosts_built">Base de données construite: %d hôtes</string>
    <!-- -->
    <string name="mUnshort_name">Déraccourcisseur</string>
    <string name="mUnshort_unshort">Déraccourcir</string>
    <string name="mUnshort_desc">Ce module déraccourcira les liens en les envoyant à https://unshorten.me/, qui les évaluera sur leurs serveurs et enregistrera la redirection pour les requêtes futures. Évitez de transmettre des liens contenant des données privées ou sensibles.
\nLeur API est limitée à 10 requêtes par heure pour les nouveaux contrôles. La réponse du module indiquera le nombre de requêtes que vous avez en attente.</string>
    <string name="mUnshort_tm">API gratuite fournie par Unshorten.me</string>
    <string name="mUnshort_checking">Vérification…</string>
    <string name="mUnshort_error">Erreur de serveur : %s</string>
    <string name="mUnshort_internal">Erreur interne (%s)</string>
    <string name="mUnshort_notFound">"Aucune redirection n'a été trouvée"</string>
    <string name="mUnshort_pending">en attente : %1$d/%2$d</string>
    <string name="mUnshort_ok">Non raccourci</string>
    <string name="mOpen_mergeCopy">Fusionner les boutons Copier et Partager (appuie long pour copier)</string>
    <string name="hidden">Caché</string>
    <string name="mOpen_copyUrl">Copier</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="btn_tutorialSettings">Répéter le tutoriel</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="mOpen_incognito">Mode incognito :</string>
    <string name="mOpen_incognitoDesc">Basculer en mode incognito (pour Firefox uniquement)</string>
    <string name="mParts_empty">(vide)</string>
    <string name="mParts_copy">Partie copiée dans le presse-papiers</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttp">Mise en majuscules du schéma HTTP non valide.</string>
    <string name="mPttrn_wrongSchemaHttps">Mise en majuscules du schéma HTTPS non valide.</string>
    <string name="mLog_limit">Nombre maximum d’entrées à conserver. Valeur recommandée : 100. Définir vide pour un nombre illimité</string>
    <string name="mLog_unlimited">Illimité</string>
    <string name="dismiss">Rejeter</string>
    <string name="mChg_name">Journal des modifications</string>
    <string name="mOpen_closeCopy">Fermer la boîte de dialogue après la copie</string>
    <string name="mFlag_editFlags">Modifier les valeurs d’indicateur par défaut</string>
    <string name="mFlags_name">Éditeur d’indicateurs</string>
    <string name="mDrawer_desc">Tous les modules en dessous seront cachés dans un tiroir. Les modules fonctionneront toujours, mais seront cachés jusqu’à ce que vous ouvriez le tiroir. Vous pouvez placer ici des modules que vous utilisez rarement, pour éviter l’encombrement.</string>
    <string name="mPttrn_regexfix">Correction des groupes d’expressions régulières facultatifs (désactivez-les si l’expression régulière ne fonctionne pas correctement)</string>
    <string name="mParts_name">Parties d\'URI</string>
    <string name="mChg_desc">Avertit lorsque l’application a été mise à jour.</string>
    <string name="mChg_updated">L’application a été mise à jour.</string>
    <string name="mChg_current">Version actuelle : %s</string>
    <string name="mChg_view">Afficher les modifications</string>
    <string name="mDrawer_name">Tiroir</string>
</resources>